點解Happy Kongner做得咁好都冇乜人講？

有冇人有睇開happykongner
最近先入坑仲有咩片好推薦
好似讓子彈飛咁咁有深度就最好,咁樣分析一套戲帶出黎既意義,仲要有埋歷史背景好痴線

同埋睇完e條先知,做youtube唔紅慘撚過做7仔

台灣史

好鐘意公仔書與卡通片

我最鍾意係超簡略韓國現代史
短短三十分鐘就介紹咗韓國三十幾年嘅歷史

我懷疑ig果個都唔係佢真人
聽佢把聲完全估唔到佢外表咁粗獷

超高汁

依樣真 有冇睇同人合作張相

耐無出過啦,唔知下集幾時出
btw佢地好似好鍾意jojo咁

我係happykongner打手，佢地係jojo打手

都幾中意睇佢哋啲歷史片

輕輕一推

真心覺得高質，比起電視台啲記錄片好睇多多聲，又有意義，首推讓子彈飛同路西法效應

第一睇完讓子彈飛評論有好多嘢係腦到都清晰咗。由其是第八嗰覺悟，依加香港有啲領袖好似唔清楚或者佢自己嘅目標同佢口頭講嘅目標根本唔一樣，欺騙咗好多人。

佢哋啲片好有深度
每條片都學到嘢

推

不要再說了垃圾Youtube demon路西法

push

因為唔夠cheap
香港人不分黃藍都普遍中意睇低俗嘢

可能太長？
我自己就好鐘意

短啲會易食用啲
簡史都三十分鐘好辛苦

講真 我都好欣賞佢地成班人，我唔睇海賊王都會比面睇成王之路，但香港人普遍中意睇米迦同皚哥個類影評或者game評，睇完當自己睇左套戲，然後佢地某啲片嘅受眾的確比較少

你可以睇下佢講娛樂至死條片

你估中共咁得幾十年歷史咩邊有咁易講得曬呀

最痴線係rdr2條片,本身以為係講隻game好唔好玩,點知變左講歷史

咁至少可以斬開幾段出㗎無人叫你一次過講哂喎

Pizza 切八塊會細d架咩～
覺得長咪分開睇

咁至少可以分開幾次睇㗎無人叫你一次過睇哂喎

同埋台灣史已經分咗五集再分20集都嚟

我反而覺得一氣呵成又有曬前因後果
咁樣睇完反而會記得入腦

如果淨係彈啲人物出嚟
唔講個原因
睇完個歷史都好快會唔記得

而家習慣咗睇長片
反而睇唔慣啲短片

高質係高質 但條條片都太長真係要諗諗佢

我唔鍾意佢剪到句與句無抖氣位
聽得好辛苦

一定要睇呢個

分神一秒都會甩咗個 logic flow

你買米都唔會一次食晒成包 想聽實有方法既
唔通成個YOUTUBE 都係開箱好咩

Member

講過啲片有哂唔同長度
份稿都成萬字可以點短啲

其實佢地已經短左架啦
長既話做到200分鐘都無問題

我就係喱條片開始睇kongner

問心我覺得用字方面仲可以再執好d
不過講真，無人叫一次過睇哂既，太長既話自己分幾次都一樣

佢地今晚連band show都講,到底佢地有咩唔識

有啲人淨係會問佢哋幾時出美帝的籃球

Ringo搵左HA啲人？

我都想米迦出返 叫多返啲收入嘛
但佢連波都冇時間睇

我一開始都嫌長嫁，睇睇下就習慣左。而且長啲先可以張前因後果講明，咁先學到嘢。

既然ching覺得簡史都太長，不如試下睇完條片話番比米迦佢地知有咩位係多餘嘅可以唔放入條片度，等佢地下次可以參考下

一條片做7 80個鐘真係太hardcore

其實佢地每次都講
Youtube條片係開個頭俾你
之後你都係應該去睇書本先能夠完整吸收裡面嘅智識

即係咁： 睇片就好似 劇情爆機
你想拎100% / 白金獎盃的話 ， 請你去睇返本書

高質, 由開台支持到而家

香港速食文化好嚴重
講得咁詳細好難縮短架
同埋佢都想build up 文化產業 條路好難
都支持下佢

最愛既香港youtube Chanel

嫌長可以分幾次睇 youtube可以bookmark到你大概睇到邊方便人下次pick up返

hi同伙

同伙。。。係咪想分化呀

ringo個老師識人揾到 都叫係佢揾咗嘅

連登仔：熱狗不了

其實佢地想做既野仲癲 係想你地睇完佢啲片自己搵書睇

Btw擺上連登又會引人入去挑鳩米迦機阻住弟兄睇live, 又會搞到佢哋變熱狗㗎喇

佢哋係直頭想創造到文化產業可以生存嘅土壤同從根本上改變香港人對文化嘅輕視

做開熱狗分化失敗撚㗎啦

呢個真係睇到我好欣賞佢地
真係呢類片好需要時間準備
佢地講得好好

呢個你我第一次接觸佢地嘅片
睇到呆哂

係
但呢個係我地最缺乏嘅野

飯要一口一口咁食 咪逐步行囉 呢啲嘢急唔嚟

我初時係因為美帝的籃球而做左fans

真係難得係香港本土咁高質既channel

米迦：我條片又demon咗喇屌 少過1蚊收入1個鐘呀屌

睇剴條高達片subscribe，之後再睇美帝的籃球，超高質，睇得出堅係做左好多功課

愷哥片入面三國無雙係經典之一

應該D片太長
利申：有睇開佢地

美帝的籃球開始追
但而家反而想佢出多啲懶人包系列

同埋佢地把聲係堅好聽

正到癲
講黃YOUTUBE圈先正

睇開

見過佢地真人，我只係會話佢地真係咁嘅樣

好想多啲連登仔睇到

所以片長係無辦法既事, 要對某種文化有了解, 先可以學識欣賞, 再發展到自己既評論.
佢地有心改變大眾既速食文化真係由心佩服.
睇睇下就追埋live, 雖然睇唔到咁夜都照聽.
聽得多就知自己識幾少野

佢地而家有精華 我覺得幾好

佢demon路西法，但係對觀眾嚟講呢條咁高汁既片唔推，真係丫不如唔好睇，明知條片一定demon都要出比人睇，就知到有幾咁好，都唔知點講好😂

西人文學幾正

好鍾意一邊刨馬一邊聽，真心覺佢地高質

不過奈何佢地一向都唔想喺公海開名，同埋佢地立場令部份人覺得佢地講野銀耳

連登cctai講本土=港獨=得失美國=唔講得

睇人
佢表達得好30分鐘其實可以接受
玖零重工講生化危機一樣唔覺長
不過講野1999就3分鐘都嫌多

咩係demon ?唔明

你睇齣戲兩個鐘頭都唔會屌人哋太過長
如果你有睇佢哋頻道就會知佢哋40分鐘一集已經分開咗，你估100年歷史可以十分鐘裏面講完咩

Demonetized 去收益化

始終養成睇長片嘅習慣都係好事
可以學到佢哋有前因後果嘅完整評論方法

如果弟兄開頭真係自己頂唔順
可以自己斬件睇
慢慢就變得可以一次過睇曬
而家我仲想睇埋佢推介嘅參考書㖭

你個名

btw
印象中一開波睇rdr2都一次過睇
可能慣左聽網台所以唔介意條片長短

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

每年都有睇何麒台南筆展

佢地啲長片斬件上應該賺多好多,俾人黃標都無咁傷

可能易避d既
但都係難剪

港奴都好高汁

佢哋講過反而會賺得少，因為YouTube 廣告收入係用片長計
四條十分鐘片同一條四十分鐘嘅片收入都係一樣
但斬件出依據返香港人睇片習慣 應該會有一堆人睇完第一集就唔睇

仲有依家YouTube 好似將所有廣東話片黃標晒

kongner班友堅系認真做片
距離極至相差.001mm

每次聽到馬俊偉把聲就知道直播開始

陳以誠醫生打頭陣

同埋佢地都成日暗串某班人進攻某樣嘢，唔俾人話係鬼已經偷笑

睇完何麒買咗支入門鋼筆練下字

我都想知 深宵好正

呢段片算係近年影響得我幾深嘅片，之後買埋娛樂之死嚟睇，都改變咗我一啲嘢

會㗎

第一次睇條片點會知邊個位停好？佢又冇間明幾分幾秒係開始係講啲咩

自己都話剪長片辛苦 咁點解唔拉長嚟做呢？你做fyp都要交progress report啦

SciTech

d精華仲要加灑meme
關注編輯部精神狀態

deep啲嘅就一定冇陳志宏個level，但唔好忘記Ringo係環境科學Master

琴晚講份財政報告米加問咩係微電子ringo都冇答啦

當然可能佢係食緊嘢所以冇答啦

未聽，近排做咗時差黨，啲live聽到一半就瞓𠹌咗，講緊瞓嗰刻都已經係朝早4點

有哲學性
好值得睇

Push

中學上連堂都唔止30分鐘啦
30分鐘唔夠喉添

幾高汁
台灣史講得好好

唔係好明你個意思
剪長片辛苦 咁點解唔拉長做？

你係咪想講 "點解唔縮短做?"

拉長係指拉長個工作時間 唔係指條片嘅時間

就好似你做lab可以分階段做咁 唔係下下要一次過做晒

我想了解下你個意思先

即係佢哋平時工作50個小時
出一條30分鐘嘅片

你叫佢哋工作30個小時
出一條10分鐘嘅片

係咪咁樣拖長個工作時間？

差唔多意思 但可以係51個鐘出三條10分鐘嘅片

真 路西法下集少人睇到明明下集先係解決方法

拖長一分鐘好似冇乜意思

你係想講點解佢哋唔分開出？

佢哋直播好似解釋過
佢哋嘅風格其中之一就係所有嘢由一開始講起導出完整評論
唔想啲資料咁零碎

另外長片在youtube分紅都會好d

所以佢建議大家真係頂唔順就自己分開時段睇先
習慣咗長時間集中就可以一次過睇

路西法下集正呀
畀咗好多引指我

南非黑人點樣對抗種族隔離政策
美國嘅黑人平權運動
捷克嘅天鵝絨革命

自己都有搵詳細資料睇番

我睇佢講歷史佢講台灣史講得好

所以咪係拖長一個鐘

分開條片唔等於資料零碎 你一本書夠分開廿幾個chpts 咁代唔代表本書嘅資料零碎？零碎與否係睇你資料整合嘅方法同內容

同埋其實唔明點解唔take個trial試吓work唔work先 唔得嘅咪之後唔再咁做 人類嘅經驗不嬲都係base on try and error㗎啦

咁多人咁建議嘅原因係見到隔籬眠同top ten facts咁其實每條片都係幾分鐘至十幾分鐘

一係佢哋都係覺得pizza理論係啱嘅 咁都可以喺description到列埋每段幾分幾秒至幾分幾秒係講啲咩 等人分開睇都有個譜 你見到上次食淨嘅pizza有個牙印都未必有胃口食啦 所以咪切開八塊囉

睇埋Brave New World

聽開佢地好高質
我反而鍾意佢哋啲長片，但的確唔係人人啱，但我都係分開幾次聽，其實可以試吓再cut短啲例如韓國咁cut多兩集隔日上，咁樣觀眾易入口view數又多啲

最近先知

真係好聽
返工精神糧食嚟
唔好怕長 你愈驚啲片太長太深
就正正落入咗娛樂至死入面講嘅野

之前睇開美帝的籃球

都真係唔明 煲劇一集咪又係幾十分鐘 啲人一晚睇成季都得啦

有第2集啦

佢講路西法效應都好正 但佢d片真係要俾d耐性去睇

一個要用腦 先會明
一個可以唔使 都會明

快d去睇先

鍾意睇佢地既深度電影分析+西人文學

米迦成日叫弟兄唔好係連登講佢哋
自己諗下

不過覺得啲電影分析有時吹得遠左，好似本身套戲都未必有咁樣嘅intention

琴日深宵 6:59:30

最鍾意呢條片 睇左幾次 好有啓發性

巴打本書邊度有得買 睇完條片都想睇翻書

我喺博客來訂

得好無力？不如試下其他方法集合力量

幫手推啦 出黎又話冇人，公海招人又話預約被捕

平時睇開佢d高達片

damn right

好耐以前已經有睇 明顯每條片都做好多功課

唔好係人哋個場撻佢哋個朵姐

佢哋做嘅台史片連cheap都有留意

s級召喚術

我一定係坐定定連畫面睇
唔會只聽
肅生果類就可以只聽因為個畫面由頭到尾都係得佢坐係度最多笑下

益者三友

佢地既意思係唔好其他台搶客/或者唔好令佢地片出去挑機姐

你試吓用100字寫篇論文出嚟得唔得？

其實甚至講同人討論無問題但基於尊重
唔好一黎就覺得某某講既係神旨,佢就無錯咁之類
不過講真拎kongner片邊挑到機,唔係有無道理問題
咁長有鬼睇咩.....

真係好高質

Google 食屎啦
基本上己經係明刀明槍做緊Censorship
黃標, demonetized

愷哥：抵啦 都叫咗做條兩分鐘嘅片㗎啦

哭𠹌佐 每個鐘收得4蚊

而家要做益者四有喇 有like有comment有subscribe有share

之前有追過
但發現影片內容有問題指正返佢哋（片主好似叫咩米加）
對方態度非常囂張
然後睇返佢回其他人嘅留言
原來佢一直都係咁嘅串嘴態度
任何人一唔認同佢就起晒槓
未紅先驕
跟住先取消訂閱

咁喱D都駁唔到既,雖然唔知內容係咩
唔緊要,唔訂閱既無問題,記得睇片

唔滿意,唔認同,唔支持,唔緊要
睇片! 睇片! 睇片!
讀書! 讀書! 讀書!
強身! 強身! 強身!

好鍾意睇佢出香港啲meme圖

我都唔記得詳細喇
好似係問佢
片入面可唔可以唔好用啲支共常用嘅詞
用返香港常用詞得唔得（因為感覺佢係黃）
但佢唔認為自己用嗰類支共詞有乜問題
咁佢有佢喜好啦
我就從此唔會再睇佢半秒鐘片
佢哋啲片平均係高質
但立場唔同
無乜好講

我見親啲支那流行語或者支共常用語都覺得好討厭
即刻取消訂閱
好似《平民遊戲工作室》之前都有睇
但發現佢哋成日講埋咩「吸引眼球、吸引眼球……」
就睇到我起火
如果啲黃絲頻道話要抗支
但傳播上熱衷使用支那流行語
咁我就唔明仲抗咩鳩支喇

睇唔出串喺邊

同埋可唔可以講下佢用咗咩支共詞

字眼問題大家睇法唔同
佢唔跟你嗰套
就唔一定係態度囂張嘅

你既抗支觀點我認同
但我唔認為佢唔抗支
如果唔抗支既佢唔會做喱D片
好似「路西法」,「讓子彈飛」咁
都係分享點睇抗極權,邊方面做咩準備之類
甚至講臺灣咁,咁用得「臺」,可以話抗埋港支既
當然咁樣有D過份解讀,但同時我覺得就算有支節唔岩自己心水
都不妨睇下主體係咩先

實際留言內容唔記得喇
其實你搵返佢哋舊啲嘅片
睇下留言
就知佢通常用咩態度面對質疑
以免誤會我係咩分化撚
講明先
我只係想覆返個題目
解釋點解會少人睇佢哋啲片
真係唔關片長同內容深唔深嘅事
如果你話「唔係呀，我覺得佢哋態度好好，又係黃絲，值得支持呀」
你可以咁諗
但說服唔到我再去睇佢哋啲片
抱歉
之前黃絲片條List我Add咗好多條訂閱
但有幾個我係堅持鐵定唔訂閱
佢哋係其中一個

我都明
所以係個人立場喜好唔同
無所謂啦
其他人鍾意睇咪睇囉

對唔住
我係對呢啲用詞超級執着
正如有人覺得「吸引眼球」呢啲詞當係搞笑都無問題
但我一見就會着火
我唔會話用得呢類詞就唔係黃
但我會即Ban無回頭咁解
我承認自己係好Mean

十個有九個睇完jojo都中意架wo

真係唔記得喇
都好耐之前
反正大家標準唔同
正如有人覺得「打造」、「優化」、「小三」、「重中之重」、「方方面面」呢類詞都可以接受
只係我接受唔到啫
當我小器啦

我理解你呀，見微知著！？
其實我都唔鐘意佢地用d咩咩化，咩咩性喱d字
又或者佢地用字有精簡既空間(唔係廿年歷史濃縮做2分鐘嗰種)
之不過我覺得某程度上取其輕咁解
正如蘋果用支那字咪一樣咁多人支持(純搞笑，非引戰)
不過講mean，你唔算啦，米迦mean好多

無證無據你話佢舐共都得啦Link?

我覺得無問題
多d交流，知道其他人點睇先得架嗎

蘋果我都成日屌
最鍾意用支那語就係蘋果

Ja ga

Same

咁深搵鬼睇咩，求撚其抽下水笑下就算架啦，真係想學革命思想咩？

讓子彈飛係入坑片

我都話唔會再睇佢啲片
係連撳入去半秒我都覺得好厭惡
仲會搵俾你？
唔信都無所謂
你話我係支共三毛搞分化都仲得
我唔介意
反正你要睇佢啲片
都唔會因為我講幾句就唔睇
至於本身就唔鍾意佢哋嘅人
更加覺得我講嘅係廢話
因為佢哋一早知

我對字都有少少敏感，我理解你諗法既，揸揸手

story teller hk

算啦師兄
我都話香港唔止呢個Youtuber係咁
其他好多Youtuber都係咁
尤其後生啲嗰班
細細個睇電視見689成日講重中之重
佢哋會覺得呢啲係香港常用詞
根本唔覺得有問題
關支那咩事？
反而會屌我戇鳩多事正柒頭
事實上點定義咩詞應唔應該用
都好主觀

咁你無證無據舉出嚟都無意思㗎，冇link點討論呢？
呢度又唔係ig

佢地啲片好高質
真係會feel 到用左好多時間寫稿做research

可惜youtube 個algorithm同分紅制度咁垃圾
根本唔足夠搵食

政治係高質既

高質

我都睇咗呢個台好耐
舉個例子啦

佢哋唔會正面回答"點睇xxx" 嘅問題
通常會答"用眼睇"
可能有人覺得好串嘴

但佢哋直播有解釋過
想希望大家問問題問得具體啲
增強大家嘅互動內容嘅質素

當而家冇曬啲"點睇" 問題
佢哋直播嘅問答環節的而且確係好左

我而家都好少問人啲太空泛嘅問題
我自己都有得著

如果有個香港人廣東話
而內容高質嘅頻道
唔好咁容易就"永不錄用" 囉

小小勸解
決定權都係返你自己度

高質 不過都好多人厭佢地啲片太長

可能冇乜人知 (我黃色YOUTUBE圈 FO左一大堆都唔認識)
同埋太多人平時睇新聞都只睇標題, 根本唔CLICK入去, 何況youtube

揸揸手
不過我哋呢類人好乞人憎
我都開始後悔講呢啲事出嚟
肯定俾人屌分化撚
始終我唔鍾意呢個頻道
都係私人觀感
佢哋實際上無做過壞事

只係見到題目
一時諗起
先打返出嚟
其實都開始後悔
一開始都無乜諗住討論

其實你唔駛回我架師兄
如果你覺得我留言係玩抹黑
直接鬧我仆街分化撚死全家就得
跟住其他人圍屌我
就無事喇
但你話要片
我估逐條留言搵可能搵得返（不過都有可能俾我自己刪咗，我有個習慣，每次換新戶口之前會刪晒自己網上所有留言，Youtube同Facebook戶口都係）
但要我逐條片睇……
Sorry
我真係連撳入去半秒都唔想
係半秒都唔想

多謝提點
不過生命有限
好睇嘅書同片仲有好多
既然我第一步對佢哋印象都唔好
咁就無謂浪費時間

我明你諗法
只係要令人注重用字唔係咁快解決到
香港人輕「文科」同輕細節
簡單舉個例子
好似上年，到底用運動/抗爭/戰爭喱d都代表到其取態咁
但有幾多人真係會留意呢？

之不過你話我死忠好咩都好
以現時情況黎計
我認為佢地講既野會重要過用字
所以繼續支持佢地

退一步講都無計既，本身個網絡都偏向快餐
係難入口

佢哋真係好正
由好耐之前d影評開始睇

希望大家多支持高質channel
佢哋值得100萬subs
拍資訊評論片真係好難 同你寫easay一樣辛苦

搵個時間 靜靜咁睇 可能就唔辛苦

我上面都冇鬧過你 唔好咁敏感啦
等我星期一直播留言問下佢哋記唔記得你講嘅嘢囉

各有各啦
我都話
見到題目問做乜好似無人講呢個頻道（我估View數都唔多）
一時諗起先留言講返個人觀感
事實上我都覺得佢哋啲片係高質
當然
如果你話佢哋個態度同View數唔高有無關係
我覺得係有
我呢種盲目小器西太多喇

其實我好「怨婦」tim
之不過我覺得有時自己既睇法有無力係其次
「點sell」先係重點
咪稍為妥協下囉
始終一黎就「屌鬼」，個觀感無咁好睇呀嗎

引用友台說女講設計咁
無記錯既，佢講設計係要諗下對方要乜再配合架嗎
唔係一黎就話我咁先岩既點點點之類

只能夠講大家著重既地方唔同無計啦
同埋都係順便講幾句當推po姐
總好過一味無內容推po呀係咪先

可以唔一次過聽晒嘅
我有陣時都係分開聽

所以即使佢地唔建議課金都好
我睬佢地有味
我最支持人課金
就算唔係喱個台都好，一樣
支持唔係得把口
可以睇片，可以課金
行動先係實際

我鬧自己啫
唔駛問喇
正如我問你「三年前你嚮網上面打過優化兩隻字喎，點解釋呀？」
我相信你只會覺得我戇鳩
一來你唔會記得
二來記得都無乜大不了
呢啲執着一兩隻字發神經嘅人
有乜好回應？

咁無所謂既，起碼你知道自己要咩既咪支持返你想支持既人囉
大家吹下水，睇下人地點諗咁解姐

尋日開始睇 黃標對utuber好大打擊

淨係fd迦睇六次小丑
連戲入面本筆記，唔係重點既字寫乜都睇埋喱點已經證明佢地係癲架啦

黃標真係玩9 youtuber
用咁多心機整 一唔跟足youtube守則 就算幾高質回報都會唔成正比

我發現年紀大啲班黃絲Youtuber
用字真係無受咁多「污染」
後生啲廿零歲嗰班
可能成長階段都係日日用嗰啲詞
聽新聞睇電視都係嗰堆詞
真心唔覺得有問題
仲用得好自然添
可能成件事只係反映我同時代脫節

其實喱個睇你點睇
因為基本上你同意玩utube喱個遊戲既時候已經同意左咁做
之不過依家俾人利用黎「上綱上線」先多人知呀原來是咁的咁解
不過我唔認同乜都賴打壓
學kongner話齋
打壓既話就直程刪片，唔俾你傳播

Google賺晒廣告費 creator得果少少

所以記得睇片訂閱留言讚好同埋鐘意既就課金

係講中港議題就9成9黃標

係稥港越高質反而越唔少人睇
因為要用腦思考

Youtube最仆街係條線成日飄移
都唔知準確標準係乜

其實總體計都明顯係文字教育不足
喱d唔係咁輕易解決到
單單係我地無有力既媒體已經差好遠
起碼有自己媒體既時候，可以唔跟政府/支那用字先
但同時又要吸引人睇個媒體
其實條路仲好漫長
但起碼做好左自己先

講真唔講支那用字都仲有大把問題
例如我好憎「成功xx」
我地平時講「買到」咁咪得
點解要「成功買到」呢
語意重疊，唔夠精簡，垃圾

你個個咩字......

有條片有講黃標，不妨了解下

另外無記錯趙善軒都有講支那肺炎點樣令佢留意黃標喱樣野，有時間咪睇下(唔好我點解連趙善軒都睇呀)

喱點我無咩睇法
因為認真講既話要對比返點解以前講a得而依家講a唔得

pish

米迦把聲好好J

其實你個指控對於呢個channel係十分嚴重 因為佢地都想保護本土文化 佢地對文字嘅執著都唔弱 無證據真係討論唔到

你講d嘢都幾神奇下 咁著重字眼 仲記得幾年前因為米加用過支那字 然後你接受唔到佢嘅解釋 就永世都記住Happy Kongner永不錄用 但係唔記得邊段片 關於咩 不過唔記得就係唔記得嘅

同埋你唔洗係咁矮化自己嘅 明明都係講緊點解無人睇Happy Kongner 但你交代完係私人原因之後就不斷鬧自己 又叫人鬧你分化撚都無問題 令到睇post嘅人唔知你黎做咩

分兩三次聽
不過好多片都會重睇再重睇

支持happy kongner 等於支持你自己

我成日都講,能力許可既就課D
哪怕只係每月10蚊都好過得把口講G持G持

好鍾意呢啲video essay講深入題材嘅youtuber
呢類片嘅廣東話Youtuber，睇得最多就係Happy Kongner，其次就係Sigma
如果你地睇到，希望你地繼續加油，我自己真心係學到嘢

不過米迦唔係話戒粗口避黃標既咩,琴晚無喱回事

有睇哂佢地d片

支持

又係依啲
不如承認自己唔肯花時間學嘢

你睇過佢地嘅片就知，每一分每一秒都學到嘢
佢地嘅直播都係，真係學到好多好多嘢

正呀 終於有人講

對住份垃圾預算案我就忍唔到喇

push 機甲攻兵

支持Kongner

Honger立場同白兵 story teller一樣
你望下連登幾多人諗住進攻功能組別

講講下內容點解會飛左去講政治立場既

Kongner 當然有佢哋嘅立場，但佢哋從來無公開呼籲人應該要做啲咩先有用/無用

佢尋晚講咗，會鼓勵嗰班人咁做之後等佢地仆街

講幾多廣告個條仲正

佢個態度係尊重他人意見

唯一覺得唔好係個channel有d雜亂 片既範疇跨得太大
一條片書法文學一條片又7個鐘打機實況咁 好少見外國channel會咁經營
咁可能令有d觀眾會唔想訂閱/禁新片通知 因為太多自己無興趣既片

其實佢有好多段片有人放上連登都上到熱門
我都有推
特別係讓子彈飛條片

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

我諗關米迦想「做大事」事

我覺得白兵同StoryTeller會政治向D，似政評多啲，但係Happy Kongner 相對上就無咁政評Feel
我記得米迦好似係直播都講過話佢哋唔想向政治網台方向行，不過D人會唔會因為佢哋嘅政治立場而睇與唔睇就唔知啦

相信係kongner fans一定會理性討論
大家都係想知個究竟
點解米迦咁本土都會用支那term姐
唔使咁驚俾人屌住先

真 我唔睇椎名空都會睇ringo

唔係band友來咩?

記得上年區選前有人入去Kongner度踩場，明明電玩角落頭緊都要暫停打機去開拖

佢地好係係想宣揚本土文化
同埋建立一個平台
俾多啲香港人一齊參與創作

其實3個入面白兵應該係最政治向，而StoryTeller同Kongner會偏文學啲，說仔其實好多片都講東方文學（儒、法e.t.c)同動漫，而kongner就最雜，不過都係由文學出發去嘗試帶觀眾入門同引導佢哋去諗多啲

兩條都好似比人cut左

如果佢地係藍絲你重睇唔睇丫

明星都未必個個月十萬袋袋平安

真 不過功能組別呢part你同佢地唔同立場都幾難睇落去

冇收益，睇下佢講YouTube 收入條片就知道，而家成日黃標，啲youtuber其實冇咩錢😂

我果陣都有睇，撩起咗米迦把火

Kongner

講小眾唔夠寫字小

如果我睇完有好多野學到又高質既我會睇
但我未搵到過，有無介紹

係囉，見佢哋直播都成日講文化嘢，好似琴晚直播都講TTN

成長環境唔同
我A-Level時，低FORM已經一半係蝗童
小息、打波個陣淨係講蝗語
有d低form仔甚至因為普通話唔好，搵唔到朋友
會上高form課室捉棋、撩波打、打PSP

之後就講緊香港後生上深圳東門、飲喜茶、睇支那01、睇支那好聲音
所有媒體都將譯名同支那接軌
然後牛B、SB、666、真香等網路用語亦開始輸入香港
而CCTVB亦推波助瀾，幫助支那用語滲入香港民間
如果你公開批評支那匪語，就會被左膠、平機會兩面夾擊
香港文化完全被消滅其實真的是早晚的事

如果無6月9號、無6月12號，我真係諗住儲完工作經歷就移民走

佢地都係想為活化香港文化出力

已十龜

我意思係避唔開政治立場姐
利申唔會睇所以冇介紹

d分析細節多到我懷疑自己由岀世到而家有冇用過腦

呢方邊我少StoryTeller 就唔知，不過白兵聽過下就好似係唔支持進攻功能組別，但Kongner 琴晚有講佢哋嘅睇法，佢哋好似係話由啲人中意點就點，俾佢哋試下仆下

推
[舖面變文宣] 呢間黃店好想比手足裝飾！！！

其實當故仔聽
聽聽下就一個鐘

白兵就FF美國俾普選既
storyteller就屌泛民既
而kongner直播講過對前者冇期望 後者唔鼓勵
咁立場點會係一樣呢

你岩 仲知睇人仆街最開心 越墜落越快樂

不過自從黃標之後 自殘型YouTuber好多收曬皮

其實真係要聽書咁聽，定位係睇完可以學到野

你唔好當佢係片咁睇 當聽電台咁聽會好好多

始終好多人睇片都係幾分鐘既事

有無用試過咪知，但其實大家都心中有數

真係好睇，內容又充實

係做法唔同，但如果Kongner講到明反對功能組別之餘，仲晒時間講點解嘅時候，到時睇下啲泛民打手點咬佢地？詳情請參考上年區選前嘅電玩角落頭

Kongner認為佢地唔應該屌係因為屌嚟都生芒果，佢地唔仆街唔會醒，呢方面我就同佢地睇法唔同，因為香港人仆撚完一獲，下次都係會含淚再仆一獲的

佢啲片係非常高質。不過真係比較深奧，未必啱所有人胃口。雖然佢啲影評真係好好。支持

我諗啲人仲會唔會繼續含唔含淚呢樣嘢就同米迦所講嘅點樣遊說有關

衰撚過pronhub

米迦啲影評真係好誇張，唔知點解佢成日睇到咁多嘢，但我自己睇果陣睇唔到嘅嘢

不過都幾希望kongner保持低調
好驚連登又玩死多個channel

如果一開始覺得頂唔順
可以去睇一睇cheap 個D片
易入口 十幾廿分鐘 又有內容 又抵死

跟住一步一步 再黎到比較hardcore嘅content就比較易接受 (唔好意思, HappyKongner 真係好 Hardcore, 聽一次未必真係消化到)

佢地D片超高汁
深宵好正

零嘅一百都係 零呀~~!

由佢哋果日直播講話要出樣養個台，然後又喺3i麻甩重工果邊出埋樣，我諗都應該無得低調架啦

中國人係要搞農民革命

屌你老母

30mins已經好短

得中國人會以冇文化為榮

希狗真係好撚樣衰

佢地又唔係無片得十分鐘，佢地都試過。唔係點得出長片比短片有更多收益既結論呢？
第二，個pizza 由頭到尾都係你自已食，個牙印都係你自已，你選擇唔食哂放番落去之後怪人地

想睇番 搵唔到紀錄 thx

根結係太深既片，無咁多觀眾有心睇
永遠都係飲飲食食既片先多人睇

仲要無錢賺

字得其樂同西人文學都好好睇
不過我寫字極其樣衰同英文極差 j 下我一世都冇可能識嘅野

想講下啲問題
片還好，但係直播嗰時，有時講到啲佢哋未必咁熟嘅野，可能會俾到一啲不準確的資訊
建議每期頭幾分鐘修正返上一期嘅錯

預祝十萬訂

有冇例子 咩唔準確

最鍾意哩啲精簡資料性youtube片，快靚正。

唔睇佢講讓子彈飛真係唔知咁多隱喻

即刻sub左 多謝分享
香港真係需要多啲知識性youtube channel

有愷哥把聲

超正

佢地一早都表左態，鐵血果集笑到hih

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

係有深度同好笑，但比我感覺係某啲言論/回應上有啲「自大」，有時聽聽下唔係幾舒服，同埋直播後段會偏向負面。

利申：都keep住會聽

講嘢含住舊屎
不了

半年前，真係唔記得

因為佢地白票撚 唔應該進攻功能組別？

半澤

自己睇下呢廿幾年個議會表決結果同出席名單先

幫推！黃色生活圈

順便推
<我遇襲元朗>極黃channel告急要人 跪求幫推加CLS!!

agger ，有啲眾人皆醉我獨醒嘅 feel
不過幾可愛

建議你睇下娛樂至死，你就會知你覺得佢太長係已經墮入現代科技陷阱

我都屌緊出面班泛民撚屌逃避現實 進攻功能組別

佢係覺得投票冇用 不過冇阻止你投票喎 會因為呢個立場而唔睇咩

但呢個講法有啲邏輯混亂

又笑愷哥

佢哋得出而個結論 係based on長片分紅會多啲 而唔係試過將將一條片分開幾部分個views唔夠長片多 所以得出而個結論

唔明你第二點想講咩 你想講即係若果唔想睇長片而無從入手點分開而唔睇 係自己嘅問題？
咁其實佢哋係唔使考慮點去增加views 因為佢哋想要保持現有嘅特質就自然會失去一啲嘢 亦冇得怪人唔想睇長片乜乜柒柒 自己堅持做返自己就得 但而個係唔係佢哋嘅目的呢？

最緊要養起愷哥
然後就好似野獸前輩咁呀呀呀！呀呀呀呀！！！！

我好興奮呀～！！！！

其實我唔係幾覺
唔知點解會有呢種講法

咁你上年投區議會之前有冇睇下過去廿年區議會執政內容同結果先去投？

高質youtuber係香港搵唔到食

agger 聽到愷哥佢哋仲要笑住咁講返真係有啲心悒

唔好推啦
我唔想聽日連登仔入去踩場

一定有
唔好阻我睇人中唔該

自己話鳩人白票

又問返人轉頭

其實可能純粹係覺得而樣知識唔值得佢花咁多時間落去

佢入面有提到過現代人就係因為吸收太多唔會經常用到 令到自己資訊行動比唔高嘅資訊 而而啲資訊往往只係可以用嚟吹水

其實佢片頭片尾都有提到 陷入資訊氾濫嘅問題原因除咗科技同商家佬 自己都係一個好大嘅因素 而自己都係去決定嗰啲知識可唔可以化為行動嘅主因 換言之 你覺得嗰樣嘢純粹為吹水用 都可以唔覺得值花咁多時間落去 而覺得條片長

放心

一定一堆兒登囝

No offense,就係因為你呢類人所以香港youtube愈來愈低質

我嘅意思係 若果你自己都冇做 你又點要求人去做呢？

當然啦 若果你有做的話 我好有興趣聽下你嘅見解

有聲

No offense, 就係因為你而類人所以lihkg越嚟越低質

首先你冇定義到何謂一個高質嘅香港YouTube 假設香港YouTube 出到個pewdiepie 咁佢又算唔算高質？若果香港出到個眠 咁佢又算唔算高質？若果香港出到條gangnam style/ppap 又算唔算高質？

然後佢而類人又有咩特質？佢睇片短又代唔代表佢冇真知灼見？

問題係人地40分鐘一條片已經係cut開咗
台灣歷史條片佢有成5集出
如果5條都40分鐘加埋有成200分鐘
仲有佢一條片唔只有一本書嘅內容
通常都有幾本書嘅內容
要消化晒咁多嘢再要詳盡咁講其實40分鐘已經好短
如果係冇心機睇晒40分鐘嘅片
出4條10分鐘嘅片都可能淨係睇頭一兩條就放棄
如果真係覺得太長嘅咪睇吓佢地嘅backup channel入手先

唔好喇啩 我想睇人中同聽米迦開車呀

幾百年歷史簡述到三十分鐘仲唔夠短

好正 佢地講啲嘢長得嚟好有趣

鍾意睇美帝的籃球，因為美帝的籃球先留意，不過佢好多美帝片被刪走晒。

咁既然合埋反正都有200分鐘 再分多幾集加埋都係200分鐘啫 總數係冇少到 若果大部分片都係睇完頭十/廿分鐘就棄 然後有啲片反而keep到個views 唔係更加方便研究有咩topics更加搶手咩？另外手動分開幾條片 另一個作用係同觀眾講返大概咩位可以停一停 同前面嘅連接比較弱 咁樣分開幾次睇都會比較順暢

因為係熱狗

ho友

same here

唔好推啦
呢個台D人好𠹌惡

大家睇咗台灣新片未
估唔到台灣有段咁嘅歷史
啲地方官搞個民主國搞到一鑊粥
最後都係諗點走佬

由佢哋3萬訂閱開始睇佢哋 真心佢地係香港第一YouTube 但都未過到10萬訂閱 班弟兄仲緊張過佢哋！希望月下三兄貴見到呢個post啦 keep住團火 愷gor 夜之帝王 米茄 加油

Nteven Delon 何其 表示....

連登吹奏
仆街啦

真心好高質
但唔否認片長好難吸引未知觀眾

而家好驚聽日米迦一開皮就屌人

佢地講過唔投係泛民好多決議都照過

一係就冇到，冇做到標榜關鍵議席

三跑，趕豬奧大把都係

睇完公開收入條片join 咗member 😅

有睇開佢美帝的籃球系列 其他興趣不大

我成日聽

唔做美帝的籃球可惜

台灣個cheap 一條片八分鐘左右，分幾節出仲好

一次30分鐘唔係人人聽

咁調返轉嚟講反正都係200分鐘
出少幾集分開講都係200分鐘
總數都係冇多到
同埋通常youtube都會record低你上次聽到邊位
就算冇嘅話
正常你有吸收到條片嘅內容都已經記得去到邊個位
如果唔記得即係冇吸收到咁都係重睇啦
關注咩topics搶手方面
其實佢地唔睇得重
正如佢地都知美帝的籃球係最搵錢同多人睇
米迦都冇乜再出
因為佢想大家知道而家發生緊咩事
（咁當然佢都唔得閒睇波啦）
仲有其實佢地好似係睇到條片平均嘅view time
所以唔使分開都知邊啲片吸引到人
（其實要出咁多條咁短嘅片仲要保持到唔影響觀眾嘅理解真係好難）

睇完水行俠條影評後就無再睇
夾硬搵位屌戲

咁就要送個位畀建制？其實個問題係出喺個制度

佢哋嗰啲位過唔過都死 個垃圾政府特登將啲民生議案排後面 過後廿年有幾多港豬覺醒 唔會屌佢哋拉布先？

睇佢地打機吹水都正

其實好簡單
你覺得體制內外都要做
佢地覺得兩者有衝突 冇阻止你做

喱個就關支持者事
正如琴晚講過，尊重其他人
唔好以為自己係最好跟住挑機生事

每個人都有自己既傾向既
佢有講過點解佢既片係長
同埋佢台灣史本身預5集
如果再拆就變十幾集
一樣好難令人追哂

其實佢地d片我都睇幾次
睇書都無可能睇一次就得

然後就變假電玩真深宵

我好鍾意佢嫁
如果佢做專做籃球專頁 會更多人follow
不過藝術家脾氣就係咁型

佢地話左唔做？

好難消化
米迦講野句與句之間無停
同埋佢講啲野好深
台灣史第二段連埋抄筆記我睇左兩個鐘

尤其係啲影評
差唔多3分1套戲咁長

咁就算唔係為寫好字，見識下都好
原來死亡筆記係(類似？) 哥德體

唔緊要既，但可能麻煩聽到既弟兄喺留言講返時間...

香港人邊有時間睇波

歌德體真係好靚

出緊歷史片
刨書要好多時間吧

最鐘意佢地講nba既野 不論係戰術定場邊野 非常高質
我冇睇波都鐘意睇佢地既分析

黃藍無得講
但希望大佬你可以是但揀條片睇下佢地講咩先

咁係既

只係比d意見，希望多啲人撐佢

問題係
當你連一條三十幾分鐘嘅片都冇辦法坐定定睇曬
咁點睇書
一本書都起碼百幾二百頁喎

廣東話講戰術應該第一
華語都頭三

講戰術既話台灣追追熊都值得睇

做youtuber係真係好煩，片長資料多又俾人話條片太長唔想睇，片短又話冇內容鳩拍

世界級

米迦講過林奠令到佢冇心情同冇時間睇波（要出片） 而賽季都去到中後段亦令佢好難pick up返之前啲比賽再去做詳細嘅分析畀觀眾（佢唔想靠印象流hea觀眾）
詳情可以去佢ig睇 佢有出post講

其實打開基本法已經知體制內「抗爭」既效用
正如說仔都講出腸
你所有野最後都係要支那政府批
咁改變到d咩

不過我就退一步講啦
唔係人人都可以付出好大代價
想做咪做囉
只要唔好覺得選到就贏哂咁就得

片短有內容唔會比人屌啦

係呀 我同意點做都係冇變到呀 但代唔代表啲人會㩒入去睇？

其實講話記得條片與否=吸收與否 我覺得上面已經有人要重睇娛樂至死條片再講 請問閣下係唔係會記得人生中瀏覽過嘅所有資訊？若果以記憶力去判斷吸收與否顯然係唔合理 Charles hermit記憶力都唔算好 唔代表佢冇吸收到各項數學定理

至於揀咩片出就係佢哋嘅取捨啦 又想要多人睇 又想要保留用廣東話 又想維持連貫嘅密集資訊 咁你可以想像下會有咩觀眾群 而又失去啲咩

其實佢哋路西法效應下集條片係異常地高views 所以與其話想保留咁多嘢嘅情況下想改進 搏好彩會比較容易

我角度功能組別照攻
不過純粹搶資料

資源

唉 柒婆搞到我連呢啲少少既娛樂都冇埋

人哋係唔係藝術家脾氣就唔知，但係明顯佢唔係想淨做籃球嘢囉，呢啲佢都講過N次

以佢地所講既黎講
我覺得分段既得益係易避黃標之類
就算出事都無咁大代價[sosad

至於講分紅..... 佢地講分紅..?
雖然少過40蚊一粒鐘都係錢黎既
（唔係太回應你所講，只係講下佢地咩情況姐）

幫你加返醬油先

其實喱d都係人人標準問題
好似有人唔覺說書客有懶音
但有d覺得好銀耳

唔該哂巴打

其實高低質都係
肯磅水再講黃圈啦
拍廣告又話你拍廣告
網台嗌俾錢又少人俾錢

Hole友

咁代唔代表睇到四十分鐘嘅片==睇到書？

大把人可以坐喺到睇完三個鐘嘅marvel 代唔代表佢哋可以是但睇完一本小說which is around八萬字？

睇到幾個鐘書嘅人又係唔係代表睇套套戲都唔會瞓？

根本唔係同一把尺 比嚟都晒氣

但我覺得cheap相對無咁深入

其實你有無諗過就好似睇書分章節咁呢

bamed長

最尾個句真係重點

如果佢地都吹奏到就好啦

不妨睇下其他，開下眼界都好呀

所以上面咪有話可以喺description加返幾分幾秒至幾分幾秒大概講啲咩

一個啱啱㩒入嚟嘅人 點會知邊到講啲咩？

冇講過睇到四十分鐘嘅片就等於睇到書
問題係你連40分鐘嘅片都冇心機睇
證明你個專注力真係…

同樣情況你睇完一本書你講唔出本書講咩嘅話
你都會重睇啦
如果你睇頭10分鐘就吸收唔到咁重睇
我唔覺得有咩問題
仲有佢地本身就唔想弟兄周圍講佢地
好明顯人地就唔係搏彩出名
同埋要求人地出短啲
不如改善返自己啲速食文化先啦
一條40分鐘嘅片都頂唔算
點睇幾本200頁嘅書

最高質素youtuber!

唔認同一條片姐，唔使否定成個channel既

6mm 快槍手

我覺得可以簡單講既
選泛民無問題
但記得佢地唔係盲目反對派
好似派一萬咁，起碼我要既係就算我無一萬都要拖死政府

唉 咁可以係專注力分配唔想分配喺到㗎嘛

原來你都冇將娛樂至死條片入腦 建議你有興趣就去重睇

cheap 好明顯係行大眾化路線
D野從淺或者唔夠詳細係預左

而到係講緊點多啲sub同多啲views喎定家陣同一個acc睇完再睇都可以計views 真係唔知

所以另一樣就係佢地希望觀眾睇完之後自己會睇書
咁就會清晰d知道佢想表達咩
佢地出片其實係掉磚引玉

我就係知 佢講過唔開心就會摺

不過拋個粒磚有時真係硬左D, 唔係個個都消化到

但唔係咁易精簡到

唔代表嫁
但人哋咁撚有心整條片出嚟
然後其他人就屌佢出得長
咁你話佢會唔會谷氣？

再者 當一個連俾四十分鐘嘅耐性都冇
咁點expect 佢可以做d更需要多過四十分鐘嘅嘢？

你睇部marvel可以坐足三粒鐘係因為興趣
如果你對創作者嘅片冇興趣嘅 都唔會click入去啦
咁click完入去睇得十分鐘然後留言嗰啲 係咪就可以代表佢連自己有興趣嘅嘢都俾唔到十分鐘嘅耐性去堅持呀？

定係你想同我講 㩒入去片然後留言話太長嗰啲
其實係嚟踩場咋

咁某程度上路西法係偏即食野既

根據連登邏輯：happy kongner 係熱狗 因為佢地支持白票論

Ps Hk fans

好似睇得耐啲會多啲錢
但係一個黃標就收得皮

我睇到部三個鐘嘅marvel 可以代表我對marvel有睇到三個鐘嘅興趣

我睇某條片睇唔到40分鐘 可以代表我對嗰樣嘢冇/未有睇完40分鐘嘅興趣

一個人做一件事做唔到最好==做其他事都唔會做到最好 而個邏輯真係好熟面口

係，一直以為米迦係斯文西裝友果種
點知佢個樣係match左我對瘋子愷既ff外表

其實講大d
唔好覺得做左某樣野就得
一件事係包含n咁多個因素架嗎
某件事可以大影響d但唔代表只有佢就搞掂

不過你講喱點可取既

講到底就係冇興趣啦
關條片長唔長咩事
過主啦

論片嘅內容質素hk冇一個youtuber可以同konger比

推 影評都好好睇

唔知你係咪特登

我覺得係講佢地但唔好吹奏，四周惹事咁
佢地只係代表住其中部份睇法

你覺唔覺一樣嘢
當你對條片冇興趣 又要專登走入去留言話太長
嗰d叫唔叫犯賤呀
仲有呢句唔單只我咁講 米加都講過嫁

又賣廣告

不過睇完先知例如3d打印槍都無用，子彈你都無辦法整到甚至整得好

又或者原來揸槍姿勢都咁大影響

早排佢地開live講收入同埋佢地個目標嗰時真係比佢地感動到，特別係愷哥生活咁困難都願意咁投資時間，嗰晚聽佢地講到4點

忍唔住入左做member

唯一要屌真係直播太夜，不過我萬一訓左我都係會聽返

娛樂至死嗰條好中

我明呀，所以我唔會拎cheap去比較
跟本兩種做法

p

淺興趣==冇興趣

而個round up真係得意

難怪港府會將大數化少 少數化無

另外若果佢哋係抱住冇興趣就過主嘅心態 佢哋係唔會搞而個proj 因為若果咁搞 最尾係唔會擴大到香港個文化圈

麻煩你而種心態過主 咁樣對大家都會開心啲

我原本一開始係睇美帝籃球

之後先發掘到原來佢其他節目都咁高質

我覺得無計，學野係偏向辛苦

因為冇美帝的籃球

只想講，創作唔係免費
而創作人做整片比大家睇，係有付出，唔係義工
PS 有入錢支持

咁若果有人咁做嘅話係㗎 但咁佢亦唔需要去思考點多啲views同subs 所以佢煩惱緊啲咩？

唔緊要啦，人人睇法唔同
起碼我推佢地既po主要唔係講咩立場
而係佢地既片條出d咩

講joker用半套戲既時間去講

仲要個結論仲反社會令人反省過套戲本身

痴線youtuber

之前黃色youtuber list冇佢份真係好離譜

始終唔同人有各自喜好

佢地想吸引有唔同興趣嘅人姐

最慘比人黃標

表面上佢地唔算太煩惱views
其他人唔知但我覺得咁
因為佢地揀難度比較高既野黎做，自然就有咁既代價
同埋只係我希望多d人睇佢地，係我著緊

Polemon 第一集

happykongner 果啲內容 咩現代xx主義
深到仆街

大家取捨唔同姐

又係到偷換概念
你嘅淺興趣唔足以你去睇條片咁整幾長嘅片你都唔會去睇

知道弟兄

仲有中空彈 穿透力低但Stopping power 高之類
6mm 其實都好高資訊性
所以唔好成日笑9 bammed長
雖然佢唔識中文同弱智
但我相信佢D片都好用心做

佢地既切入點幾特別

其實每個講香港Youtuber嘅Post都會有人提起佢哋
唔係真係無人講

Happy Kongner 有幾個唔同創作者嫁
唔啱睇影評 可以睇下其他野

咁若果佢哋唔著緊嘅話 咁就冇必要去介懷自己靠人直接課金 畢竟係自己揀嘅路

建制輸撚咗柒婆咪又比拎一個位佢哋做 有咩分別
新民黨容海恩入ICAC 另一個林梓鴻入民政事務局
要佢哋輪？ 佢哋點都羸 咪天真

佢仲要用一本書
兩套電影作為鋪墊

我本身冇睇開馬田史高西斯
原來Joker有咁多佢嘅影子
唔講真係唔識

Cheap講波希戰爭個段又係神級，玻璃一地都係

不過一個深入分析用論文級分析，一個簡單說明點同

佢咪煩惱緊 點解香港人對於娛樂就咁撚有興趣
而就對保育香港文化/從民主國家民主化立國之路學習抗爭就no one bats an eye
咁點邊吸收經驗邊抗爭
定香港人認為抗爭得勇武同制度內，係唔撚洗吸取其他前人經驗

米茄成日串班長 好衰

第二句係呀 按照你嘅講法 香港文化圈咪只會停留喺一班好有興趣嘅人小圈子嘅階段 而唔會令到淺興趣變成深興趣 繼而更多人留喺個圈耐啲 所以家陣咪咁多人眼中係錢錢錢 有錢都唔會對文化有興趣 我有講錯咩？

到頭來咪姐係興趣唔夠高

真係聽左先知導演做左好多功夫，有時係戲院睇一次
真係好多野都睇唔到

其實推遠d「支持黃圈」都要咁
喱個就我睇法黎既，唔撚好咁撚多道德潔癖
拍廣告咪拍廣告，重點係好無睇
姐係好似話成波之路廣告片無粗口唔好睇咁都係個角度
就唔係一見就話廣告片不了
同埋有意見咪提出，睇下對方有咩回應
回應左可能自己唔接受，但起碼知道人地點睇先
如果正常咁俾意見都唔接受
一下就話分化既咁都己經個對方係咪值得支持啦係咪先
(非引戰)

有位等於人哋有10 蚊 我哋有10蚊

有位等於人哋有10蚊 我哋有0蚊

有話過對面會輸咩？係唔想我哋輸咋喎

其實我都唔希望一下就去到無興趣就無興趣啦咁樣
事實係咁係一回事
但如果樣樣野推到咁極端既其實無野好討論
起碼我覺得討論既用意係就算唔同意都要知其他人點睇

多d睇片，訂閱，留意見之類啦

佢無時間睇波無計啦
前幾頁有巴絲po過米迦交代美帝
麻煩你搵下

唔通你上歷史堂會3分鐘講哂咩
如果3分鐘講得完嘅事我諗都冇乜深度囉

佢煩惱香港人對深入文化點解冇興趣 所以就去整一啲深入文化嘅片

嗯...我唔可以話佢錯嘅 佢嘅觀察可能就係香港人缺少咗一個可以吸收而啲知識嘅渠道 而唔係本身興趣濃淺嘅問題 咁而啲係佢嘅觀察同行動 冇咩好評論

集思廣益

其實大家明唔明
娛樂至死-> taxi driver-> king of comedy-> Joker

點解要咁樣鋪墊住咁講?

其實三四十分鐘好短，己經講得好淺白
直播八個鐘先算長

點止，你睇埋的士司機，喜劇之王，娛樂至死既話仲長過套戲

101 之後仲特登開live搵ban長講下開槍嘅動機同有咩要注意 ban長其實好有料

係，如果真係要查返佢地講既野代表d咩
真係有排睇書

佢條片留言下面有

首先你有睇live就知會明白香港係冇文化圈
第二你對一D野嘅興趣點樣由＂淺興趣＂變＂深興趣＂
更多係睇你俾幾多effort去投入果樣野
唔好將所有野推俾人做
咁樣先對建立香港文化圈有益
從來冇人勸退你
係你自己勸退自己

希望bamed長睇到佢有支持者啦

其實係

係世代中個個都要快 速食既時候
佢地偏偏都愈整愈長
偏偏就要簡最難既路黎行

其實真係好佩服佢地

係㗎 咁係咪即係要將所有興趣唔夠高嘅人拒諸門外？咁同家陣文化小圈子有乜分別？五夜講場其實集集都可以有新嘉賓 香港都有專業作家 咁若果佢哋滿足於此嘅 咁係冇問題㗎 但就唔好成日將「搞大香港文化圈」掛喺嘴邊就得 其實佢嘅動機係咩我唔係好介意

*pokemon 第二集

喱個我覺得姐
介懷課金係另一回事既
靠views賺錢一定最理想
但奈何佢地既內容係最難普及既野
本身都有衝突

你漏咗樣嘢
台灣史第一條片嘅主旨其實係陳永平嘅三十年建台呢一句
目的係話建國/抗爭不能操之過急
問題係有幾多手足會明呢個道理？
如果你淨係話冇興趣 太長唔睇 你會miss咗好多嘢
我冇用錯類比嫁 連片都嫌長咁睇 咁點會明不能操之過急呢個道理 唔怪之得成班人喺到話香港冇時間 急啦
Don’t know 急what
這就是香港人 冇耐性

咁五夜講場班人邊到嚟？董啟章李碧華啲錢點嚟？徵文詩詞比賽又係咩人做評審？

其實佢哋講緊嘅係香港文化圈太細 而唔係冇

講起愷哥玩pokemon又諗起穿着熊帶王冠出極巨拳鬥

你係咪覆錯人?
講樣野你知
倖存者偏差

其實講幾多分鐘係無意思架，
塞唔入口就塞唔入口，有乜好嘈

上面marvel個例子幾岩，咪就係反映個興趣，淺興趣就係淺興趣，屌人底質又好乜都好，都唔會令人想睇多d。

如果真係同分鐘有關，聽者自己set個時間比自己咪得，每10分鐘就停，下次再聽又10分鐘，loop...

但唔會架ma，因為對聽者來講:

果樣野係唔吸引既，剪到得5秒佢都唔會理，
果樣野係吸引既話，3個鐘佢都會聽唒佢。

娛樂至死唔太明
後面三條片明

我第一次睇愷哥早期啲片都唔係幾鐘意佢把聲
發音怪怪地同講野有少少用力過猛
不過佢依家拿捏得好咗 越聽越順耳
爆seed嗰陣仲正

其實你而到講嘅嘢同我講嘅嘢係冇衝突㗎喎

佢哋認為香港人缺乏一種大道無為嘅諗法 所以用條片講過

但若果冇人對佢哋嘅片有興趣 都係唔會有人聽到

正正咪係我講嘅「佢哋觀察到冇人做A 所以提供一個渠道令人接觸A 而冇令對A冇/淺興趣嘅人嘗試接觸A」

最簡單 西人文學咁 市面又有幾多華語係普及西人文學？

我覆緊嘅係你話「香港冇文化圈」而點 我就同你講有 只係細咁解

如果香港抗爭都係五分鐘熱度 塞一半塞唔落口
咁就可以聽收皮了

社會變革要有嘅覺悟

1.係對抗一個舊有以及既得利益者群體果陣，武力+政治權威嘅正當𠇷，將會係你需要融會貫通嘅一點

2.單憑政治正當性以及首理係會有對付唔到嘅目標

3.當政治正當性以及首理係會有對付唔到目標果陣，你就需要變化，武力呢個時候就派上用場

4.武力都會有解決唔到嘅問題，因為太多人只會不明所以，跟住就將你當年第二個權威嚟跪拜，你需要嘅係公民覺醒，因此要解決呢個問題，你就要好清楚自己點解唔可以"跪"

5.文化+知識先係將理想延續落去嘅唯一方法

6.呢個世界有太多毫不作為，助紂為虐嘅人，你要喺一個不公平嘅情境下去說服佢哋，根本就係唔可能，而且亦毫無意義，反而重會浪費自己嘅時間，甚至生命
7.係一輸就萬劫不復嘅情境之下，每行一步都要深思熟慮，唔好俾情感衝昏頭腦，要控制自己嘅理智，仇一定要報，但唔急於一時

8.團隊入面每個人都會有自己嘅諗法，個個都會有自己想要嘅嘢，但最重要嘅就係紀律，要跟隨正真正清楚狀況嘅領袖

9.社會變革呢條路係一定少人行，唔會有太多人理解你點解要做呢件事，佢哋都唔會想去理解

10.社會變革之後，警醒自己唔好變成殺咗惡龍，但到最後貪婪變成另一條惡龍嘅勇者

對香港人黎講d片可能太長
但高質

起碼我覺得兩套戲係講解返點解小丑導演咁拍法先，比較表面d咁睇
咁樣比較亦睇到兩個導演既分別同想帶出d咩野俾觀眾
所以小丑相對貼地，唔淨止講受壓迫所致既暴動
而係點導致暴動出現.... 相對於的士司機睇落就無咁講
或者我唔係身處當代睇唔到有咩連結
除左打完仗返國嗰種感覺(有套美國狙擊手好似都專門講喱點)

娛樂至死未算太消化到
但其中一點我覺得係「點閱讀」套戲，甚至所有問題之類
獻少少醜

我無睇哂，但講香港民主派真係....

佢之前有講過初頭用啲mic廢同埋愷哥要偷偷哋喺 被底度錄 我諗應該係咁所以初頭啲聲聲麻麻哋

其實有無睇琴晚個直播,阿和阿正咪講過有「藝術綜援」

我所理解放棄體制內「抗爭」係覺得其實點都係得0蚊
因為好似「被迫」贊成通過水炮車，港豬噢之類啦

喱方面我就中立既
只要唔好覺得做左就打贏仗就得

你既例子咪反映左，香港人對抗爭係重有興趣囉，
無興趣就散左水啦（或者用吸引力/誘因等等）

點解會有人改變生活習慣都要撐黃圈？
黨鐵用你5-10分鐘
九巴用你20-60分鐘

點解會改？因為對佢來講呢件事係吸引ma，
一樣道理。

呀～～～～

所以咪話香港係有 只係個圈入面有資源嘅人唔做嘢 想做嘅嘅人唔夠資源配套 但我唔認為我哋可以直接稱之為冇

第6點真係同對付藍絲一樣, 說服佢地係哂氣

同埋呢十點, 連登仔理解做到張list 一半以上嘅人又有幾多.....
至少7,8,9 成日都見到有人真係唔明。

但我唔贊成只係講有無興趣
因為無討論空間

大把要進攻功能組別嘅人嘅心態係唔係要泛民贏要建制輸
Ok fine當真係泛民贏到立法會（本土唔洗諗 因為有DQ) 好好彩咁過到2/3 我哋可以做到啲咩

改變政制：要過人大審議 你過到？ 要行政長官書面同意，佢同意？ 好簡單，柒婆比唔比你雙普選啊！

明明大家話攬炒攬炒，原來得句口號，到頭來又玩反制度

仲支持玩制度嘅自己諗

簡單講你講緊既係點樣可以再普及d啦
而佢地依家既係要去到嗰個程度

其實嗰啲唔叫吸引
嗰啲叫冇得揀
你有得揀唔抗爭而下一代可以保存香港文化咩？
冇喎
咁叫吸引咩

嘩 tg好香好吸引呀 我又行去吸下先！
俾警棍鞭打好吸引呀 我又行去捱打先！

咁多內容，無可能短時講得晒

題外話
我覺得唔係要泛民贏，係建制輸喱點好嘔心
要泛民贏咪要泛民贏，搵咁多藉口做咩
反正港獨派都入唔到閘啦

低調啦, 多人睇就俾人捉鬼架喇

其實嫌片長嘅人可以當D片係一堂lecture

我明白呀，即使現實或許係有無興趣就代表哂
但依家討論下其他方向無死既

先唔好話港獨先
入立會玩制度連最基本五大訴求都做唔到
玩乜撚啊

Pk 比人屈五毛熱狗了

不了 lecture 嘅片太長 Quit u算

我覺得米加ig 10年前嗰張相先似番佢把聲
我反而覺得愷哥係個大肥佬

我都獻少少醜啦
娛樂至死嘅重點係
本書嘅作者覺得
唔應該將認真討論嘅事情同社會問題
娛樂化同碎片化

因為會令到需要認真探討嘅問題變質
焦點亦都會被轉移

但係當權者同社會上層
可以利用呢樣嘢作為維穩嘅手段
大家就會好難察覺到背後嘅真相

就好似Joker入邊的Super Cat笑話
甚至係羅拔迪尼路係talk show所做嘅事
都有住呢種意味

唔知有冇講錯
鍾意Kongner嘅弟兄大家討論下

邊五大訴求先,我要林鄭落台喳,唔係真普選

但由套戲講喱樣野其實就係「娛樂化」講喱D野

屌林鄭！林鄭！林鄭！下台！下台！下台！
Btw講返正題，konger 真係好撚高質，小弟上lecture 都冇聽konger 啲片咁尊心

傻豬來，點會無得揀，你望下幾多港豬同藍屍，
抗爭都分勇武同和理非啦

同埋你個例子有問題：
唔係tg好吸引，所以去抗爭，
而係抗爭可帶來既野有吸引力，所以先去抗爭。

但呢個亦係點解唔會全民勇武，因為係吸引力背後重有其他野要考慮，平衡後都唔做就反映（勇武）既吸引力對佢地較低。所以亦𧗠生點解會投入不同類型抗爭。

又再套返入分鐘問題，解釋返點解有人會覺得40分鐘長但又會睇3個鐘marvel。

文化係要培養，重要從小，愈大愈難，太多比較同選擇。

我好興奮呀！

有位就抽水姐
拿我就中立既,各自努力

我都要專心睇佢地既片
因為希望入腦

下？有幾嚴重呀？
我完全唔覺得佢哋執着本土文化
至少唔覺佢哋有Fans覺得有問題
正如平民遊戲都好鍾意講吸引眼球（只係舉例，其實如果呢個題目係講平民，我估我反應都係差唔多）
佢哋一樣都標榜自己係黃絲
班Fans我估都係掛
但有無人關注過叫佢哋唔好再講吸引眼球？
證明即係大部分人都無興趣執着呢啲細節啦
客觀證明
嚮呢個社會執着呢啲細節
只係我戇鳩
唔係講反話
我真心係咁諗

段片真係唔記得邊段
只係大概記得我指出係支共用語
但片主話個詞係民國已經有人用
所以唔算係
但我執於個點唔係以前有無人用過
而係依家得支共同奶共啲人會用
正如素質嚮古書都有
唔係支共新創
但香港人係用開質素
如果見到香港人用素質我覺得有問題
但如果有香港人覺得無問題
客觀嚟講唔通你話佢錯？
都係嗰句
人哋覺得用嗰啲詞無問題
我都理佢唔到
自己介意咪唔睇佢啲片囉
等於有唔少Youtuber都因為講小三、優化、富二代呢啲詞而俾我Ban晒

至於點解咁記得同永不錄用
係因為我覺得片主真心有料
只係用字不符我期望
覺得極度失望
所以唔想再睇

至於我嚟做乜？
見到個題目
諗返起咪講幾句
真係純粹舒發感覺
事實上最初無諗過有人回
鬧自己係因為無興趣嘈
因為覺得呢度九成都係佢哋Fans
預咗有人覺得我老作（就算唔係老作，都唔覺得有人在意）
講完俾人屌幾句咪算
我又真係唔介意
我講完想講嘅說話但無人理
最多俾人屌幾句
然後大家繼續睇佢哋啲片
咁咪幾好
皆大歡喜
佢哋又唔係藍屍
唔通我叫人聲討佢哋咩

再者
我真心唔覺得大部分人會在意用唔用支那流行詞語
重覆一次
嚮呢個社會執着呢啲細節
只係我戇鳩

我同意巴打嘅講法

所以六月前其實一路ff若果深受小學雞愛戴嘅巨龍要拍文化片畀小朋友睇 會唔會有啲咩特殊技巧

如果巴打住得近元朗 可以去生活書社搵下 之前條片出左 間書店都有入娛樂至死呢本書

如果你以嗰一刻既表現否定哂全部,我覺得就太唔理性
推到最極端黎講如果佢地無打算保留香港文化既其實唔會再繼續生存緊
又或者唔會用廣東話出片
以佢地用既時間精神,理論上出英文片會有更多觀眾

以佢地用既時間同精神*

所以我好多時好憤怒
但嬲完又覺得無謂
有時嚮街度聽到小學生講普通話（聽到佢哋係識廣東話，只係溝通會用普通話）
我都會上火
但好快又冷靜落嚟
因為個環境係咁
唔通怪啲小朋友？
唯有怪自己唔適應個時代
支那流行語都係咁
有時見到啲黃絲Youtuber講支那流行語
好想打一大篇文留言指正佢
但好多時打打下都會自己刪除返
因為諗諗下又覺得自己多餘
都係取消訂閱就算
嘈嚟做乜

當然你可以反問保留文化既標準係咪低到出廣東話片都算保留文化既

一路睇開 繼續會睇

cheap應該做緊係"掃盲";
反之，kongner想大家再諗多啲，
再帶出有關香港本土文化嘅事。
多啲了解，多啲保護，多啲支持。
因為文化嘅死，就是民族嘅死。

以上only係自已嘅感覺

告別巴打你講用字既影響我身同感受
但我唔認同咁樣以一點黎否定全部
因為我覺得現實無咁多人符合你既標準
當然唔係咁講等如唔去做,只係我覺得你咁諗唔夠理性

btw
討論下有咩所謂,唔討論既要討論區黎做咩

保護廣東話
最有效始終係電影同歌曲度下功夫
但都好難捱到落去
我都係盡量入正場睇本土電影
盡下綿力

講喱D只係我打個底姐
因為有時有人會因為咁轉左去保留文化既標準定幾高幾低

我又唔係咁睇

娛樂至死嘅意思
係我哋認認真真講一個社會問題
最後結論唔可以偏離佢真真正正背後嘅 問題徵結

清潔工人罷工搞到一街都係老鼠
我哋搵隻貓出嚟咪搞掂囉
哈哈哈

點解我哋唔投馮檢基
因為有頭髮邊個想做檢基
哈哈哈

上面嗰啲就係娛樂至死

但一套電影入面有深層嘅含意
當你將一套電影係爆谷片睇
你會睇到一個角度

你用社會學分析
你又睇到另外一個角度
你唔會因為電影入面嘅娛樂元素
你嘅社會學分析結果會係Joker隻舞好好笑

所以Joker入面有深層含意
我覺得咁樣唔係娛樂至死

回漏咗你下半段 若果將興趣深淺一句推晒落受眾到 其實你即係認同啲教畜講話「教學方式冇問題 係學生嘅問題」咁其實都見到點解香港咁多教畜嘅 反正教嗰個只要照本宣科就冇錯 咁有咩好怕喎

唔明點解唔係雙向 我亦冇推晒所有嘢畀人呀 我只係話佢哋喺普及方面冇建樹 唔代表我覺得香港人冇問題喎 正如我啱啱咁講 香港人見文化圈得啲深興趣嘅人入到 興趣唔夠深所以投向現實 但唔代表我讚同而種做法喎

因為版權問題
Backup channel 遲啲會上返（聽聞

其實如果要講支那影響,除左用字之外仲有文法同應用都好大問題
確實例子我拎唔到出黎但好似特區陀地咁
陳茂波可以講5分鐘野而入面係無實質內容
你推措施,咁點推,點做到想要既效果之類......

你咁講我覺得係娛樂既定義問題
但你講既野我當然認同

咁你咪自打嘴巴緊
喺吸引力面前仲有嘢要考慮
咪姐係話吸引力/興趣唔係最重要嘅因素
而呢個最重要嘅因素 係原則
仲有你將興趣同誘因撈亂嚟用
你都某件事有興趣 係唔會追求物質/非物質嘅回報
但誘因就係基於某件事給予你嘅利益而令你有所行動

同埋如果學習都要靠興趣 誘因嘅話 咁人就死得啦
原來學嘢係用嚟賺錢賺乜嘅 冇嘢賺我就冇誘因去學
我就未聽過乜叫被動學習 只有主動

搞下事,睇完之後諗起局部強勢

btw

你娛樂嘅定義係乜嘢呢？
講出嚟大家傾下

係
所以我都覺得自己痴痴地
好執着啲用詞標準
但心知無可能有人會跟足
但要我降低自己標準我又唔想

唔想討論係因為真心諗住講完感受就算（係幾不負責任）
無諗住有人理（應該話最多預咗俾人屌完就算）
本身就無諗住話要聲討佢哋或者乜乜物物
事實上咁做亦無意義
如果令到佢哋受滋擾或批評
都唔係我樂見
因為我真心覺得無乜人會咁在意用唔用支那流行語
尤其睇住黃絲Youtuber一向都係咩富二代、打造、重中之中、小三
用得鬼咁開心
好少見人會屌

其實D表面野姐
戲本身係娛樂喱範
只不過佢既內容唔只係娛樂姐

hello 大家好我係米迦 又嚟到新一集...

以我喱大半年睇佢地,我又覺得唔係咁誇張

不過好難搞架,因為唔係咁多人留意到你既執著
正如我講「買到」而唔係「成功買到」咁都未必有人理
但自己標準自己做,無計

成王之路睇ringo噏多次one piece都幾開心

我睇完佢篇嘢我都覺得有種whywhy feel喺到
抗爭有誘因？講到抗爭咁正面咁款
「我地因為打仗有錢 所以去打仗lu」
睇到我眼都突埋

咩係自殘型youtuber

kongner

講黑警心理果條片好好睇

每日食晏嗰陣都睇
冇咁辛苦

利申打手

.

其實我覺得有討論空間,不過變左去乜都講定義就好撚煩
總之我覺得抗爭可以有你所講既誘因既

每個月課400

可能大家睇嘅角度唔同

你就一開始將電影歸類為"娛樂" 範疇
JOKER就係有深層意義嘅"娛樂" 產物

我就覺得電影係文化藝術的一種
裏面的"娛樂" 就算有高低
但一樣可以用社會學or哲學or心理學嘅角度去分析

我咁樣睇囉

真心高質，我好少課金，更何況課咁多

好窮 唔係二世祖都唔知點RUN個channel

但我更加覺得肯去抗爭係原則問題多於誘因
如果我要誘因 我去做藍絲算

二世祖都有咁嘅質素的話 實在少見

分析電影啲片幾正

但娛樂定文化藝術無衝突架喎
抽離D講係我地要定義佢姐
我明你講咩,但開始招架唔到,完左喱個討論啦不如

識其中一個
係有少少錢既
係咪二世祖就唔知了

所以我先笑自己戇鳩
我試過為執着呢啲用詞
嚮現實差啲同人打交
但係咁又點？
世上有人就係覺得用「優化」無問題
仲同我講係優化係英文直譯
意思清楚易明
同我講嘅改善、改良、完善、盡善盡美根本唔同意思
明明新聞都用優化
高官名流都用優化
我反對用優化係咩居心？
扮乜撚嘢有學識？
點解要標奇立異？

因為佢地識光合作用

又搞錯我想講嘅野
跟住扭曲我嘅想法
你都幾得意
你成日話淺興趣淺興趣
先唔講深淺興趣點定義
我想講嘅係除左kongner佢地做片出嚟俾你地睇之外
更重要係受眾都要有所參與-->引發思考 加深了解,興趣
呢D要你自己去做
因為興趣係你自身嘅野
其他人對你嘅興趣有幾大影響力唔洗我講都知冇可能係100%
第二 kongner d 片真係淨係普及咁簡單?
第三 我都講過從來冇人勸退你
係你自己勸退自己
你自己覺得門檻好高
點解你覺得門檻高?
昨日條live 都有講 做正常人去enjoy 個show 就得
有時好多野比你想像中簡單
睇你有冇心踏出一步

我都唔會用優化
之不過咩字語意貼近佢,我就未有能力分辨

佢係講緊抗爭後背嘅嘢先有吸引力 你就話吸引力背後唔應該有其他嘢

A背後嘅B有X 你就話X背後冇Y
九唔搭八 引例都係有問題 或者係你對興趣同誘因嘅理解唔係好general

是但ggl咗兩個詞嘅定義
興趣：興致；由愛好而產生的愉快情緒。

誘因：導致某種事情發生的原因。

即係興趣係一個人內在、心理誘因。而誘因可以係內在/外在動機。咁正常人做任何事都會有動機㗎喎佢去學一樣嘢 可以有好多誘因 包括內在嘅興趣

咁樣討論好過就咁推po

睇下先

Fuck me 柒埋右

有心機拍長拍內容豐富同埋想人認真睇認真發掘係好事
但班FANS想人睇 唔應該屌票咁屌人做咩拍得咁高質素但你唔去睇
你無可能期望一班小學生一黎就啃得落大學程度既野
應該要中間有D中學程度既野比佢地過濾同埋沉澱
之後再去接觸高水平既野 咁先係正路

香港而家就係爭個好似CHEAP咁
十令分鐘輕鬆入門級講故既頻道
睇完打左個底再睇深入既 咁樣明顯合理好多

連登仔話白票撚

乜你都認為參與抗爭係因為誘因
而唔係義呀呢d咁嘅原則咩
唔係因為政府/共產黨不義 所以我哋先要反佢咩
呢d叫原則問題喎 我哋都冇得揀
例如我去抗爭唔係因興趣或興致而抗
而係因為呢個仆街政府同我原則過唔撚去

客觀咁講
唔同人睇同一套電影
感受都唔同

睇佢好過睇on9 白兵啦
講嘢有point 有reference 做足功課

同路
cheap 內容未到非常高質, 但肯定係佢101做得好唔錯
吸引到一般大眾入門 鼓勵佢地睇多D 鑽研多D
好似一般大學嘅intro course 一樣

HappyKongner 就好似去到碩士嘅101課程
門檻高, 但係當然學到嘅野反思嘅野會更多

第一 我曲解咗你啲咩？你叫人唔好淨係將自己學習嘅責任拋晒畀人 我咪話我冇話過係單向 應該係雙向？另外所以咪話有人會因為成為唔到觀眾 而做唔到佢哋想做嘅嘢 而到同我講嘅嘢都係冇衝突 其他人對一個人興趣嘅影響唔係100% 亦唔會係0%

第二 我一開始就已經講緊佢哋做唔足普及

第三 啱呀 但而番說話有幾多人明白？而konger又有冇諗方法去令更多人明白？成日叫人睇live睇精華 佢哋對一個channel嘅片都冇興趣 係好難對佢哋嘅live同相關嘢有興趣

公義 原則都係誘因嚟因為冇咗佢 個政制先會有問題 所以為咗而個誘因去抗爭 有咩問題

但唔撚係興趣囉 ok?

咁佢有話關興趣事咩

後面咪有話可以叫吸引力/誘因

我就係睇極都唔見有寫一定關興趣事先問

咁咪姐係講緊誘因=/=興趣囉

我反而係諗娛樂化所做成失去思辨能力ge問題
簡單d ge就係令人只重視觀能刺激而 忽視沉悶同需要思考ge野
例如冇人選擇去睇kongner D片咁
最後就比掌握最多宣傳資源ge人所控制

咁你中間嗰段係啱嘅

呢個故事告訴你
搭嗲睇曬上文下理先搭

Lm

咁我冇話你首段同尾段係啱喎你首尾都係「興趣/誘因」一齊用 咁好難唔令人覺得你係此處兩者均可嘅意思 咁我咪指正你第一段回應唔到佢 最後嗰段有問題

至於點解會比最多宣傳資源最多ge人所控制
就係因為喺娛樂化ge影響下
佢地唔會思考宣傳媒體 所表達ge論述係正確定係錯誤
而只係因為都係多人講而去相信果一套論述
重點其實都係焦點轉移
不過我覺得呢個就唔係娛樂化所造成ge直接影響了

因為我讀LS咁撚耐 佢解誘因作incentive 呀嘛

黎明

我非常認同佢地嘅理念，亦都認為要收5毛皮，就要好似佢地娛樂至死個條片中，所提及通過理性嘅思考，分析，辯論去達成，奈何哩個心願好難達成。

因為香港人唔鍾意有內容嘅野
越on9 mkt就越大 無乜深度架

所以改變風氣由你我做起

搭一搭嗲先 , 其實你覺得片太長你分開幾次睇咪得囉 有咩問題 ? 冇人逼你一定要一次過睇哂架喎 .

利申 : 40 分鐘有幾長呀 .... 講緊幾本書既summary...

問題係可能有人會因為見到片太長 覺得唔適合自己而唔睇 其實上面有講到 可以去睇返

80幾個鐘，一蚊都無啊！係一蚊都無啊！

(好似野獸前輩 啊啊啊啊啊啊啊啊！啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！)

世界只有兩種人
一種係中意jojo嘅人
另一種係未睇過jojo嘅人

我真係唔明個心理 , 姐係同一條片斬開三條出咁就變ok? R 哂頭

因為斬開三條你會知邊個位停會比較好

上面都有提到另一個做法 可以去返上面睇

真係多得backup台手足

佢哋講過而家只係第一階段，要改變香港速食文化先可以培養文化成長嘅土壤

多謝樓主開post做打手，等我都幫下手

連仔係咪頂唔住 搞到要賣呢D廣告

係40分鐘將好多理論用人話講出黎
而且係有鋪排過
聽落唔會太東一忽西一忽
而且內容包含既唔係一D英雄打鬥
係好多文哲分析
呢樣野同要你自己去睇果D理論再自己分析
再退一步有人用文字方法打哂出黎
相比之下40分鐘既片真係易入口太多

如果咁都食唔落
咁樣其實係有無心去理解
就會變成娛樂至死

所以其實啲人係度討論片長問題
我會話世界上有兩種人
一種係鐘意睇長片嘅人
另一種係未睇過深宵嘅人

不過睇香港呢種文化
係仲得人驚過以家垃圾政府暴政

我自己都想開po吹奏佢地 但係佢地根本唔想用咁既方式上位 成日叫人唔好周圍提佢地個名

Push.

唔知點解我覺得米迦會睇哂呢度d commend

comment

Push

由 美帝的籃球 同 影評game評 開始睇；
近排都有睇佢地講點解 黃色youtub圈唔work，超有point超認同。

回應番有人話一條40分鐘片太長嘅睇法：
無嘅，成個平台上乜片都有，你想睇開箱咪睇開箱，睇娛樂咪睇娛樂。敢問如果嗰啲咩 微辣大排檔玩足40分鐘你睇唔睇？

人地講緊歷史，引晒書有晒reference，得40分鐘都話長。
唔知道有個 pause制 可以之後再由中間睇番？

Happy Kongner 係近來少有又有內容又年輕嘅台。
大大力push

岩岩睇番呢個 都講得幾中point
不過咁又被熱狗既立場

推就

拿，你話退左一步好定點
最新一集live 6.59.30定6.58.30之類開始聽
點分享佢地，而唔係點樣屌票倒米

睇深宵到記得佢哋啲口頭禪

其實我覺得講片長喱樣野係講點包裝到再易d入口
例如前面有講過標返幾分鐘開始咩章節之類
好過一條片掉出黎無指引咁
不論片定live，外人睇到都迷惘既
喂呀哥，睇書都有目錄啦

其實最新一集live都驚死d人唔明
講體制內外既衝突喺邊度

同政治果邊犯咗同樣錯誤
行先咗一步就眾人皆醉我獨醒
內心睇唔起班未跟到嘅人先會屌票屌人唔識貨
自自然然變成倒米同埋圍爐取暖
惡性循環嚟

一路溫書一路聽 正

其實我覺得弟兄唔洗太着緊 觀眾鍾意睇咩片咪睇咩片
佢地覺得條片長 你都迫唔到佢地

有時D野要睇緣份 可能Kongner咁啱出條新片出嚟吸引到觀眾
佢地自然就會睇 慢慢睇哂佢地其他片都唔奇
喺佢地未接觸到Kongner之前 你同佢講娛樂之死都冇用
因為佢地未必會你理解你所講ge到底係咩概念
佢只會覺得你自命清高 然後唔睇
所以我覺得格硬Sell佢地睇係冇乜意思
.
對於可能新留意kongner ge觀眾
如果吸引到你 你咪試下囉
唔啱你ge話都唔好勉強 每個人都有自己興趣
不過新觀眾千其唔好喺直播留言亂講嘢
我驚你比人屌到我睇唔到直播

雖然我覺得佢地唔會想用呢個方法
但係今日已經多左幾千訂閱
就快打破永續就黎十萬訂閱

推到香港光復

我覺得佢條真 中國國民教育都好高汁
成條片都係回力鏢
屌完國民專政 自己又重蹈覆轍

講講下先發現有成千讚
另一個po都無咁好反應

好似前幾日先97xxx
依家都99k

我諗佢一係讀philo一係讀film。正常人睇好少研究呢啲嘢。
同埋睇得電影多/研究電影嘅都會睇多過一次。
第一次齋睇，之後幾次就係睇細節/研究嗰啲

兩個都唔係

見佢地既片學到嘢！

我想講依㗎嘅live都會有弟兄係下面留言度
標返曬咩時段講緊啲乜嘢
可以話係一目了然
如果覺得7個幾鐘嘅live太長
咪揀有興趣嘅嚟聽囉

哩條片真係要畀多啲香港人 睇下
個個開口唔係彈就問候人阿媽

好睇

係kongner

改善到最底嗰３層，起碼做到平心靜氣討論已經好好

我都buy抗爭唔係一朝一席嘅事但我聽過某啲人解釋點解佢會急，我代入佢嘅角色我都認同某啲野真係要急嘅

我一開始睇Kongner只係覺得佢地係有d見解、有d學識嘅人
直到娛樂至死段片，我先明白自己係幾on9幾睇少人地

ps: 娛樂至死段片最少睇咗5次

我諗另一位爸打嘅意思係，有嘅人興趣大啲，學習意欲高啲，所以可以忍受到長時間嘅片。然而都存在啲人意志力冇咁高或者興趣較少，四十分鐘對佢地黎講可能係過咗佢地心入面條線，令佢地唔去睇。佢嘅意思係，針對返呢啲人，應該俾啲容易入口短啲嘅片俾佢地

希望佢地多d人識啦
哩d 意識係需要人推廣出去

或者咁講，現代資訊流通係靠喜怒哀樂，而唔係是非正確

最慘係過咗兩個月俾人demon

根據佢地本人所講:「唔深架」

我明你執著個位喺邊，好似父母保護個仔，你唔會講話有誘因令老豆老母咁做，而係因為保護台仔呢樣野本身已經係最重要。光復香港唔係一個獲得某啲野嘅手段，唔係為咗要錢要樓，而係光復香港本身就係最重要個樣野

我咁樣理解啱唔啱

近排開始追直播
希望佢地可以達成夢想 香港文化好重要

然後講細緻d 變相時間又會多左
又陷入一個d人太長不了既loop

我都明爸打你嬲咩，優化呢個字嘅出現係現代人智商倒退嘅體現，大陸用一個term代替其他所以相似不相同詞語嘅行為真係幾黑人憎

唔關連仔字，個廣告係睇你平時google睇咩

optimize優化 同 improve改善 係兩個concept黎架喎
以前直播都講過啦

po主表示懶

佢哋d片咁長
其實好趕客
同埋高質又點 太長係致命傷
成日都諗40分鐘片 點解唔拆做4條10分鐘嘅片

我覺得佢地唔啱普遍連登仔 唔話佢地係鬼都算係咁

一直有睇開 好高質 終於有人講

我諗到個有趣嘅比喻，來睇下巴打你有咩睇法

marvel條片3個鐘咁長
其實好趕新客
同埋好睇有點 太長係致命傷
成日都諗3個鐘片，點解唔拆做2條個鐘嘅片

巴打你先諗個回應方法，再睇下你個答法可唔可以apply落你自己條問題到

喺佢地台入面，真係唔會話邊個邊個係鬼

留名

紀錄片嘅資源點都會多過youtube片，例如佢地通常會搵到啲親身經歷嘅人，你唔係做電視台識搵人都做唔到，所以電視台同youtube各有千秋

我都知 都有追開 但連登唔同
說仔白兵都俾人開post屌過
不過唔排除係5毛啦

推一推先

又唔係咁講
好多人係好耐冇試過坐響到不斷用腦咁聽人講野
（有D人甚至係成世人都未試過咁樣）
條段短D，的確會令到個接收門檻低D
用少D專有名詞，的確係會易明D
犧牲既可能就係"講唔晒/講d唔講d" 同 "用詞唔準確"

不過由頭開始講係米茄既風格＋學習係必然地會帶來痛苦

你拎電影比較 會唔會太好笑
睇Youtube
普遍觀眾都唔會期望去youtube 睇條40分鐘長嘅片 見到條片咁長好多即刻飛走

Btw Marvel除左end game仲有乜片長3hrs
而且佢已經拆左做infinity war同end game

Happy kongner成日話自己無錢又盛，如果佢地真係業角度出發，有幾多人真係會由頭睇到落尾？不如拆做幾條片，可能仲多人會睇

真心唔覺得響電腦程式上講優化有乜野問題

ps: 唔使同我講optimization中文係最佳化
個"最"字其實係有唔make sense.

點解仲會有人執著係片長嗰到
出咁長係因為佢地有咁多嘢想講
唔分part係因為分嚟都冇意思 想睇嘅就會睇
美帝都咁長 一樣咁多人睇
LBJ奶共事件拍咗兩集 兩集都過半個鐘 兩集都過十萬views
點解呀？因為多人想睇囉
唔睇嘅原因唔係片太長
係單純你唔想睇 唔好用片長做藉口

文具片

Fb香港鋼筆圈好出名

連登咁鍾意叫人投票 說仔白兵呢d叫人獨立思考投白票都唔緊要既梗係比人屈鬼屈毛啦
kongner知名度低都可以話救左佢地 唔係連登仔知道佢地主張又會屈鳩佢地

成日都覺得佢地真係唔當錢係咩一回事
比人黃標左又唔上訴 最賺錢既節目又唔拍
淨係出d一睇就知搵唔到錢既知識型片

早排佢哋自爆話計過淨係google 廣告收益，好似話得幾蚊一個鐘

米珈本身有米

如果係冇興趣睇既人
條片得5秒都係會飛走
而家又唔係睇一次收你一次錢
大可以暫停之後再聽
如果要就呢個即食文化去改變個內容
咁同其他youtuber 有咩分別 點解要特別睇佢哋
睇戲focus所有精神個幾鐘就係娛樂
淨聽聲聽40分鐘就係趕客
我唔明個邏輯係邊

其實哩度都牽涉點宣傳
唔係一黎就屌人廢，話自己先係最好已經爭好遠

我柒咗

咁講真香港係應該要急
喱點學白兵話齋
當喱兩年推埋5g，加埋d咩監控燈柱之後
佢地就話無得再抗爭啦
我就話抗爭難度提高好多....

再者加埋依家係雜總直接睇香港
我覺得只會愈黎愈強硬

你都可以做到佢地咁，睇多d書學多d野

快速即食既娛樂，與細思慢想既書本間，佢地係取緊平衡，你可以當電台節目咁聽。（聽開光明頂既呢啲時長一定可以）

但仲有一個問題，就係訊息萬變、速食既網絡文化以光鮮奪目既聲畫效果，將大腦接收模式、結構改變，我地習慣互聯網快速來回既多工能力，卻失去左冷靜慢思既能力，偏偏兩種功能都係重要既腦功能

有冇發覺自己在互聯網睇左好多野，但真正記得既卻好少？因為靜謐思考既能力被壓縮退化了。HappyKonger係我認為香港難得兩者平衡既Channel，當你因資訊量卡住，需要思考時，可以暫停慢思，而且一氣呵成。

當然，佢地既門檻略高，係需要做唔少功課，睇多啲書啦

支那當然有影響
但喱個都係香港「文科」既後果黎既
單單係學唔到文言文咁精簡用語都死

整左咁多季美帝的籃球居然全部刪走晒，如果擺番上去又俾人刪走就真係。。。心灰意冷💀我想重溫都冇得重溫

突然諗起聽網台或者直播都類似咁
就講白兵部份直播除左段直播之外都另外分段上載

不過可能係fans關係，或者本身聽開網台
我唔會因為片長而不了

唔想賺錢同放棄當初理念原則又唔同
佢哋嘅目標風格就係
做一啲完整講解嘅文化知識影片又要賺錢

如果佢一開始放棄初衷
就唔會有呢度咁多追隨者

佢哋都堅持到Near十萬訂閱
例如大家試下唔好問
點解唔拆散啲片？

調返轉頭問下自己
點解長片就唔想睇？

上訴我記講過有做
而唔整美帝係因為美迦無睇波
無睇波係因為運動 佢覺得依家唔係睇波既時候 同埋佢做呢個台第一目標唔係要揾食 要揾食就唔會係香港做youtube啦
所以由6月開始佢地d片主要都係想人思考
以上都係用記憶同印象講 唔100%肯定記啱

又咁睇，好多叫人放棄體制內「抗爭」既人
宣傳喱點嗰陣好趕客
你諗下好似說仔最新live咁爆耳叫人飲岩漿咁款點得掂
又或者屌人咁做唔得哂鳩氣但又唔係拎返基本法逐步解釋返點解覺得體制內「抗爭」最後都無用
因為改基本法，任命特首之類決定權喺支那度之類

有時唔係講既野有無道理，係咪正確之類
係點包裝

但如果以普及黎講
的確未夠既
起碼真係有人因為片長而唔睇
雖然唔明點解咁

到最後佢地就會話 : 唔試過點知唔得姐

所以我而家都廢鬼事說服佢地 , 佢都深信係咁既咪做囉 , 各有各做 . 不過係唔知點解你唔跟佢地個套做就會比佢地屌柒你姐

佢有呢度a/c

咁喱點的確又無錯既

不過講開屌柒,其實好on9
到你屌柒人「KO」到人又如何
好似講贏左但其實說服唔到到人
就假定講既野「有道理」,但唔係「有道理」就大哂
無包裝....食得屎啦

依家我覺得未咁既能力說服人地「唔進攻」
由佢地啦,只要記得唔係「進攻到」就贏左咁就得

其實仲有好多問題,好似過到無約束力議案當做到野咁都係唔知做乜鳩
但泛民有意咁宣傳而受眾無考究議會運作
有咩計

讓子彈飛真係神級

7個鐘直播回帶

正到不得了，資料搜集應該做得好辛苦，多謝

放電話係床聽到訓着
起身揾返尋晚講到邊再睇返

樓豬識波

點解弟兄可以都可以咁長氣
一個1000 like ge post 800幾留言

700

即係專登玩命 引人睇個d

之前台灣有個係拍咩一日打唔知幾多次飛機

有野討論好事黎
好過一味講d咩g持呀喱類無特別意思既野

一早fo 左！

自己係玩具撚 有睇開佢分析Nba啲片
估唔到分析時事都咁高汁
意外收穫

不停挑戰食辣果類，仲有各種傷害自己身體既玩法
因為睇人仆街最開心

支持，資訊性十足

片長唔易入口
不過其實睇開就覺得有料到
值得花時間睇晒佢

個channel 電影分析幾特別兼且好多訊息喺入面，三四十分鐘片長但我睇咗幾次先可以理解到皮毛，再者當一個人思考緊真係唔經唔覺就三四十分鐘

如果想個人靜落嚟，又可以睇吓同channel 另一位創作者寫英文字，佢啲教學幾friendly 易明，同埋廣東話教字體真係罕見

娛樂至死果條真係睇到我呆哂
再睇埋taxi driver 果邊真係癲撚哂線

好有心做片嘅人
要推

佢啲片分析得好好同埋唔悶

推呀 起碼養起愷哥先

米迦係行走圖書館

聽多次 又可以再諗多次學多啲野

遲啲應該backup Chanel會有翻

Support

係人肉wiki爸爸

咁其實佢讀咩😂 文學？

米加讀Eng Lit，Ringo讀環境科學，凱哥唔知

應該係soc sci

真心高質

點解米加會咁熟中國歷史早排佢連中共架構都識cls

有心睇就識架啦，又唔係讀嗰科就淨係識嗰科啲知識嘅

終於佢地有人提起...
不過啲片太長...建議可以分 PT1 , PT2 ,PT 3咁

高汁人自然會睇
連登咩地方大家明 無人講唔出奇

你試下係storyteller直播講你要進攻功能組別之後冇比人屌到開花先再講佢係呢方面同白兵立場唔一樣啦

youtube鼓勵高產量
出廢片唔緊要，出得多先上到位
條片斬短d佢,拆幾條出
會唔會增加佢地曝光機會？
希望地呢d高質嘅做得起啦

有幾多人係睇左呢個post 先識
Happy Kongner?

之前評水行俠好似比人屌
話點解超人個d唔出黎幫手

米加真係好高質
唔知佢之前正職係做咩

高汁要推

呢啲超級英雄片點講都仆街架啦

好簡單，因為睇英雄片既人，要既野真係好簡單
深度對呢堆觀眾可能係唔需要

咁米加屌套戲無深度，Fans 咪屌返米加轉頭

高質youtuber 一定要推

有睇 睇開佢d影評同講文學果d

推到佢哋快啲過十萬

好似係米加話點解無其他英雄出黎幫手
唔似marvel咁有連繫
引起fans不滿

因為DC無計劃囉

連導演溫子仁都講明唔想玩宇宙
只係想拍好一部電影

我覺得大部份入得嚟ge都睇左好耐kongner

我估係學生

流於設定嘅世界觀

兒子

佢個樣似OVER 30

佢好似係讀Eng Lit嫁

佢講黑豹果集反而好似無乜人睇

佢好似講過佢一FG出嚟就搞呢個台

都唔明點解d人成日將三個台拉埋一齊講
立場三個都完全唔同
btw storyteller直播風格都抄9 kongner睇吓幅圖
人哋前一日起左backup channel佢轉頭又跟住整

分析嘅嘢不嬲藍色窗簾

立場上佢地偏白兵.....
但好多野都真心高質.....

大家CLS左未

邊忽偏白兵

咁佢地講嘅topic都唔同

點解一定係A偏B

偏白兵要講AV架喎

白兵有講過AV 咩？
有冇link 睇吓

佢channel第一條片

我有sub
見title有興趣就click入去睇下

不過正經影評都係習慣睇文字
世界上仲有好多人睇深度分析要睇文字

再推，近排佢地同3i 玩麻甩重工唔知有咩搞作
同埋得閒多D 支持下其他本地文化產業
如果有D 咩新嘅本土youtuber，無論講咩都好都可以拎出嚟同fd 同手足分享
文化係國之根本，香港文化難得有咁嘅發展機會，大家要多多支持

因為你地要CLS
CLS
CLS

仲要睇哂咁多條片架嘛

麻甩重工

Coco 影評開始間唔中睇

正呀麻甩重工

happykonger 個條讓子彈飛先正，一定要要睇

瘋子凱個d 就通常都係 1999

利申：支持米迦

Push push push

就算講都無問題架

咁可以睇下其他呀

g持bam長新片呀

除咗學識 好欣賞同佩服佢地嘅認真、思路同整理資料嘅能力

記得個係KongNer啊弟兄

打錯對唔住大佬

講出嚟唔覺得醜？

認同比啲耐性睇都唔得既，而家就係訓練你啲閱讀能力呀嘛

做研究唔難，我諗讀過大學好多人都有能力
問題係懶，不求甚解，得過且過
反思點解我鳩HEAHEA過生活，距離目標好似越黎越遠

過百萬VIEW

因為佢地成日互幫對方衝人氣而立場又經常好似+政治光譜都係本土
人地kongner都未出聲你就幫人地屌？
至於說仔係咪淨係屌泛民

你聽一陣再討論啦

下次唔好喇

陣間睇班長表現被米迦虐殺

二萬sub幫個九萬sub衝人氣？
我都係第一次聽
我淨係見過巨龍幫周庭youtube刷人氣咋

究竟係細sub幫大sub刷人氣呀
定細sub想向大sub抝客咋
咪撚玩啦

其實好多人都打錯
喺四萬訂閱條片佢哋有講過Happy Kongner 呢個名嘅由來

第一個原因係嚟自 happy corner 呢個係佢哋中學時代男仔經常玩嘅活動

而點解將corner轉做kongner
就係佢哋有第二個意味"快樂的香港人"

大家點解成日錯
係因為hong konger真係無個N字

但係冇咗個n字
成個讀音就唔係happy corner
失去咗佢哋第一個原因
呢樣嘢唔係佢哋想見到

我記得佢哋直播都有講過
唔係咁鍾意人哋串錯佢地個名

我喺依度講咗個詳細啲嘅原因
希望各位弟兄印象深刻啲啦

storyteller幫kongner 衝人氣？
之前佢仲開深宵搶客台喎 你識中文架可
明顯係2萬sub想搶10萬sub嘅人啦下話

笑死 你呢類fans真係引戰狗黎

嗰日Kongner冇開台玩下膠都攞嚟講，反都反得好啲啦

各位睇咗未呀？睇咗可以再睇，睇完又可以再睇

今集6mm 真係好睇
之前有略略睇過氣槍D資料
本身都有睇少少軍武方面嘅資訊
好易入口

唉 係兒登post做乜呀
搞cheap哂個場
班細路日日係度講片長片長唔鬼睇

佢地d片真係好有心
做大量research 再用腦諗過先出
可惜香港大部份人都係中意睇d無聊鳩up片
唔係話你地唔可以娛樂
但間唔中都睇下呢類知識型/文化的片
香港唔係冇高質素的Youtuber 但你地有冇去欣賞?

你對住1388個有睇嘅人講冇用架喎

心諗做乜鳩

利伸 兩個都有課

未睇

hi 米迦

呢位朋友 Kongner回應緊你嘅意見喇

米迦真係有心

佢已經斬開幾件啦！例如新出嘅台灣片，已經分開幾條片出，只係每條片都幾十分鐘

唔比人話鬼真係偷笑

聽緊說仔tim

咪話可以再分

點再分呀
一條片係一個chapter
想再細分就自己睇書

咁點解書可以細分到 片又細分唔到？

若果前者為真 則後者為假
若後者為真 則前者為假

你搞清楚你想講咩先

其實 你想分咪自己分囉 睇到幾細都得 你鐘意一次睇十秒都得嫁
睇書 作者都唔會每一次都summary下自己講乜啦 咁佢唔分 你想分咪自己分囉

其實 你講嘅嘢上面已經有人講過

咁你既concern係咩

其實 有人講過我都回過

唔緊要 米迦都喺live回應左你既問題 1:07:00左右

其實我冇話過要佢令啲冇興趣嘅人變成有興趣 係想佢實踐返自己講嘅同觀眾一齊成長

觀眾興趣低 能力低咪出啲bb班片先 唔使下下一嚟就四十分鐘 重要睇一次唔會睇得晒 咁樣真係可以令班淺興趣嘅人睇咩？你話分開睇重睇咪睇

講經咩 㩒都唔會㩒入嚟啦

係討論詞語運用上
我最近都諗緊一樣嘢
就係點解傳統係傳統？
(依排想試吓煮卡邦尼意粉)
上網睇好多教學片都有觀眾講唔跟從傳統
卡邦尼唔係咁煮 垃圾片
依個時候 我就諗 傳統係唔係一定係好？
唔少經典嘅作品都係經歷過時間嘅洗禮而遺留下來 但我又會諗亦有唔少傳統其實係陋習
只不過無人去發聲所以仍然保留下來
所以我自己就覺得 我唔會堅持所謂嘅傳統
正如我中意聽古典亦中意聽實驗搖滾
了解過只要係好嘅就支持唔好嘅就反對
如果只係為咗形式上嘅執著而排外
未免有點畫地自牢
套用返落詞語運用
我就諗返起「不求甚解」依類嘅用字
原文解釋同而家約定俗成嘅解釋大相逕庭
如果邊個用法先係正確？
再者 上面嘅討論我有個疑問
自己執著嘅事 連自己都沒印象沒把握沒信心嘅話 咁重係唔係執著？
(先不談虛假記憶嘅情況)
更何況以此為根基說服他人？
當然說服他人同命令係兩樣嘢嚟
最後人外有人 天外有天
與人溝通 何不虛懷若谷？

但係佢地最核心嘅觀眾群都係可以完整睇哂40分鐘，佢有話依家係想穩住個核心群先，btw覆一覆影片點解唔可以分 書可以分先，呢個關係到flow嘅問題，因為書本本身就係好直接嘅資訊嚟，好客觀咁比d資訊你，但影片尤其係youtube呢種半娛樂形式，往往需要時間去鋪排，例如係笑位啊或者係個節奏連貫性啊咁樣.

米茄今日講咗
我唔復述
自己去睇
係到同我哋嘈幫唔到你搵個答案
上面巴打已經俾埋time slot
咁都唔睇唔該你檢討下你

頭先碌下Facebook見到某返泛民嘅人喺度串啲冇12萬sub嘅channel，見到咁就真係覺得上天好多時真係唔公平

我今日睇個位巴打留言都有諗，米迦平時咁著重搵返一樣野嘅源，無理由會無啦啦鬧人自己又用支那用語，咁應該係支那成日用但個源唔係支那到嚟，我覺得有樣野好重要，當好重視文化或者講民族嘅時候，要搵返個根源好重要，有好多野係比支那洗走咗或者拎咗嚟用，然後我地自己無查清楚就自己詆毁返個個文化，自己打自己咁

由佢地啦

好多弟兄

「當然說服他人同命令係兩樣嘢嚟」
喱點我諗好多人都唔知
不過算啦

冇話理唔理嘅，理咗佢咪話人眼紅囉，只係覺得Kongner仲係無限接近十萬係灰機

我個comment咪就係回應佢個回應

你喺到打稻草人更加冇意思 點解你唔確認下我睇咗未先叫我檢討自己呢？

所以我不嬲都話佢哋冇打算要令淺興趣嘅人去睇佢哋嘅片的話 唔咁做係冇問題

廣告牌殺人事件 娛樂至死而啲係接近零娛樂成份 咁係唔係分開出都冇問題

書其實都有脈絡 跳住嚟睇/分開獨立睇都係會零碎 點會話書就可以分開 冇/低連貫性？

我同意啊 我地都其實係有能力將一本書睇睇吓斷咗再重申pick up返，當然我話節奏同鋪排有一部分係創作者習慣，但我唔明一點係點解斬開例如10分鐘一條片總共有4條係ok，但40分鐘嘅片我地自己分開4次睇就唔ok

因為低興趣嘅人唔expect投放咁多時間落而件事上 至少分開會有推廣普及嘅效果

之前已經講過類似嘅嘢

同埋你係點知淺興趣嘅人因為40分鐘㩒都唔會㩒入去睇，我反而覺得值得討論嘅係 如何係個個人㩒入去之後 係5-10內吸引佢睇落去 fans好似我地呢啲就唔講啦 我地係想學野一定會睇哂，但我覺得要吸引外人留低睇先難，但個重點唔係長度，因為佢都㩒咗入吸，如果條片本身係吸引，即係好似睇戲咁啫，頭20分鐘套戲你都feel到係悶你就無興趣啦

咁即係如果變成係好似預告片咁 會唔會work d
出條5-10分鐘風格有趣d
大概round up正片會講咩
之後先係下條片變長片入正題
最少個班人會睇預告片
知道啱唔啱自己先

其實都係同同類channel比較 台灣有個叫Taiwan bar嘅channel 入面係各類台灣人文嘢 見佢哋都有好多片係十萬views+ 而佢哋啲片一律唔過十五分鐘

當然語言都係一個好大嘅影響 但而個係文化原則問題 會改變個本質 唔能夠靠手法去改變得到嘅嘢嚟

但若果一個人對a興趣深啲 而對b興趣淺啲 即使花費時間相同都一定會去a 而個相信唔使多解釋

咁目前嘅情況就係 市面上大部分嘅片都係短時間 若果一個人對條條片都差唔多興趣 純粹為killing time嘅 咁都係會傾向選擇短時間而多嘅片 因為佢哋唔需要花費太多時間落一樣topic到 而且片短亦即係內容少 自然需要少啲時間去知條片啱唔啱心水 唔啱睇一陣咪走

咁目前有條興趣平平又有成四十幾分鐘嘅片喺到 點解佢要花而多過其他片好幾倍嘅時間分鐘落而條片到 去判斷佢啱唔啱自己 而唔係快啲搵到自己有興趣嘅片呢？

不過上面一切都係推論 當然會有人睇長片killing time 但數據顯示唔多囉

上面定kongner都有提過類似嘅嘢。不過佢哋個目的目前似乎唔係咁

呢個理解 係成個youtube風氣 養成觀眾習慣導致到大部分人唔願意去用較長時間去吸引一d野 我覺得某程度米迦咁硬頸係想直接去吸引最hardcore嘅人先慢慢推出去一d低中興趣嘅人到 再者嘅係想慢慢去餵返大觀眾嘅胃口

米迦回應敏感巴打令我諗到另一件事
就係唔少人唔知「殘体字」同「民國簡化字」既分別
後者無記錯係教育部文化部定唔知乜鳩，總之就搵堆學者跟據返所謂既中華文化去造字
最易明既好似陰陽同阴阳咁
用月同日去夾返個意思
不過相信依家出去講阴阳既實俾人屌用「殘体字」
但其實佢地係民國野黎

一直有睇
但米加停咗美帝的籃球

其實而個係啲根深蒂固嘅刻板印象嚟

就好似你好少聽人話跪坐和服木屐第一時間係諗起中國傳統文化先

唔想睇40min既細路仔咪唔好睇
翻去做功課啦
真弟兄就會明

其實娛樂至死先係最急切要普及嘅片
成條片當然有分析主流媒體嘅意思
但最終嘅目的係想人去反省自己到底為咩而去獲取資訊
而自己嘅目的同獲取完資訊後嘅行動又相唔相符

但我都幾肯定急切要睇而條片嘅人唔會睇條片 而睇條片嘅人遲早會解決到自己嘅問題 所以都係會形成一個小圈子

咁係可以鞏固咗目前嘅觀眾群再做 但點為之鞏固好？大學之道在明明德在於親民止於「至善」，但現實係唔會有至善，就算做得幾好都會天外有天，唔會有盡頭可言。咁點解唔一開始做大啲塊餅？

不過其實佢哋都沉澱咗一年 當初睇佢哋都冇長片 佢哋鍾意點咪點 外人始終畀嘅只係建議 而行動係由佢哋決定

邊有時間睇波

咁照你咁講 一條片分開幾次睇係唔得？

其實而啲問題問入到嚟嘅人係冇用

佢哋views/subs有成87%咁高 一路都唔係討論緊點解會睇佢哋片嘅人唔睇

總之佢地風格係咁
佢哋嘅風格吸引到咁多核心觀眾
核心觀眾係知道長片嘅好處

而點樣去擴大受眾
除咗要佢哋改變風格之外
第二個方法就係
推啲你所謂淺興趣嘅人入坑
所以先咁多核心觀眾喺度講解

"為何我們支持做長片"

無限十萬

我好佩服你,幾乎同一觀點但覆咁多次

用讀書黎講，我全力睇一個論點比一個論點斬開四件，會更易入腦，因為有連貫，分開片段又要晒時間回顧，訊息爆炸既今日，你將一件事分開幾次睇，一定會削弱記憶力，最後咩都記唔到

呢度邊個打邊個 ？ 成班毒撚樣

多謝通知
不過唔會聽亦唔想知

你講嘅我都明
只係個人喜好唔同
最近先同人嘈到底「富二代」用唔用好
對方覺得無問題
因為同「二世祖」唔係同一意思
唔好因為係支那發明就歧視
咁係固步自封
到最後都係各有各講

我係好執着
但好多時覺得自己堅持就算
強迫人哋改完我又唔會高興（我係好矛盾）
真係嘈完就算
至於你覺得我係老作就隨便你啦
我都話唔介意俾人當係老作分化三毛狗

虛懷若谷？
我由頭到尾都話自己小器兼固執盲目
巴打你睇得我太高
我虛心接受人意見都大半世人
結果有日覺醒呢種做人態度根本係戇鳩
當你願意接納所有標準同意見
慢慢就會變得無標準
原則都會越來越模糊
我寧願做個極端取態嘅人
再按現實情況調節

我對佢哋睇法好簡單
平均啲片係高質（只限嗰個米加）
但回應留言態度唔好係事實（上面有其他人講咗，唔重覆）
至於講支那流行語
的確件事係真
但對方覺得無問題
咁我都堅持己見
咪唔再睇佢頻道囉
少我一個又唔影響佢哋
我無意搞大件事
上面都講有啲後悔留言
你睇我個名都知我好想戒上連登
只係目前都忍唔到手

其實我覺得問題類似電影，我讀嘅時候已經覺得電影呢樣野一定不止於娛樂，電影係一種藝術有作者想表達嘅意思係入面，但近年風氣愈嚟愈吹向爆谷片，所以做電影我認為某程度上係教育者嚟，點樣教觀眾去理解作者嘅意思，或者重新教佢哋認識電影，但呢樣野好難，就好似米迦片咁，如何平衡易入口同埋深度，我自己係睇電影界近年得出結論係，電影作者保持佢嘅深度，推廣或者教育由媒體或者影評人去將成個風氣推返去（電影係要用腦）地步，將創作者同推廣人分開進行，當然Kongner佢地適唔適合行呢條路線我唔知啦，但我地唯有盡做推廣人嘅責任。

態度的確係可能有誤會佢直播都道咗歉
但支那用語呢個指控我覺得唔公平
佢有解釋返唔係支那創造
咁無理由佢拎咗嚟用我地就自閹唔用架嘛

岩呀 冇7呎學咩人拍youtube

其實大把唔出名嘅youtuber 好高質，只係大家睇黎睇去只識睇出名嘅

講有內容，我諗起陶傑套愛尋迷
我覺得入面好多訊息... 不論分鏡，擺設等等都有唔少意思
並唔只係情色片咁簡單

kongner相對算好好架啦
不過邊個都推啦

Agger

有次有機會睇到片
特別係電影
之後聽live

重點係同自己光譜好近

我諗喱次係我同你鳩up咁多次入面態度最唔好既一次啦
老實講假如以你咁立場同態度去「說服」人唔好用支共字就真係多謝你啦
出發點係好但咁做法趕客到傻

另外我唔知你地係咪完全因「方方面面」而起
如果實情係米迦所謂講連出處都講埋你聽你都仲咁
老實講不如一齊睇多d書，追源溯始再講啦

我明解
之不過我覺得其實佢係以長短帶出普及既問題
但好多人都只係講長短

當然米迦既講法係暫時保左本先
遲d愷哥好似出d無咁hardcore既片
咪睇下點

當然你一出黎就戴哂頭盔講「我就係咁架啦,你地唔好諗住改變我」
你當我花生友口痕講多句囉
我就係咁架啦

我都係fans 黎架 上面巴打講既片我都有睇 6mm
都有睇

其實條片覺得長咪開1.5倍睇囉 我平日都係咁

剷屎官

咁你要思考下點解我需要不斷重複我嘅觀點

所以我咪問 若果照而個講法 一條片係咪唔可以分開幾次睇

其實承認而點係冇問題 因為咁只係代表佢哋冇打算普及而條片 但就唔好亦唔須要思考點解而啲片少人睇 個原因係本身作者都動機都唔係畀大多數人睇

唔知啦，人蠢
俾著我我c&p再加加改改算

高質 有睇開

有集講港漫版biohazard2笑撚到仆街

其實米加都認 歷史本身就無人睇
讓子彈飛 40分鐘 13萬人睇
講韓國史 30分鐘 2.7萬人睇
一係就斬到一個事件一條片 但係佢哋又唔想觀眾管中窺豹
有取捨嘅 無謂強逼
台灣共和國條片本身就講少咗好多嘢
八卦山之役又無講
客家人義軍又無講
都可以講40分鐘

要大力推

【麻甩街訪】香港男人到底肯花幾多錢買玩具？

笑死

米加好似好大隻咁

佢琴日直播話講台灣史係有目的，講一個文化既野，好想知係乜

有讀台灣史表示台灣民主國當初用左4堂講（一堂50分鐘）

條片又黃標左 diu

一打輸仗就返鄉下嘅清朝膠vs持續勇武本地人
隱諷者為何呼之欲出

下條片估講雲林大屠殺

一陣間夜之帝王開直播

呢段片好應該睇

技術問題無開到?

讓子彈飛條片好正
睇幾次

專登開個channel剪出嚟 條條都應該睇

仲有成立民主國後仍然三拜九叩 又話自己唔係獨立同埋枝垃圾旗 同呢度之前某啲言論何其相似

HL條條都值得睇

佢地係鍾意講前因後果
唔係好鍾意講戰爭過程

特別係呢一集
好明顯係一個完整嘅隱喻

你個名

有乜問題？

終於聽完佢地星期一集直播，佢地話下隻想玩bio 3re
但我好好奇佢地其時打得爆隻人中7

其實揾個題目講下/心事台
好過打機/ 打機只打1個鐘
佢地打機揾隻多人玩既會好D
人中個RPG 睇到好悶

聖誕果日最痴線，幾條友狂互串
btw人中點都要玩到爆機加啦
佢地玩bio2我都估唔到玩到咁歡樂，完全唔似玩恐怖game

唔一定多人嘅 之前super seducer都笑到反肚

mario party 有睇

:屌你個死肥鬼 識唔識玩㗎

算係陶傑廁紙包頭以外嘅黑歷史
眼高手低之作，犯哂新手導演問題
樣樣都想掂、想表達，但冇樣係好深入去講
結果咪得啲女最令人記得

講以前共匪d報紙個集

悶到仆街

但我睇晒

搵唔返bio2係咪hide咗

可能遲啲係playlist有 or ig問問美茄

咁當然啦，不過講點平衡喱點諗起佢

有位弟兄好似好想推到1001

開POST 2

識多啲嘢去對付藍色親戚
其實好有用㗎

嚟到呢度唔係唔推呀

打著紅旗反紅旗

呢條片真係好大啟發

其實樓主係咪假新手

要推介分享開去
等多啲人認識依個台

唔明你講咩我都係因為有人比條讓子彈飛我睇先入坑

我都係韓國史先入坑

我係美帝先入坑
跟住不斷聽返以前啲深宵

100k congrat

100k 訂閱了

狂賀十萬訂閱

恭喜Kongner 10萬訂閱

讓子彈飛係我睇佢第一條片
真係好正

可惜佢自己講好多片都黃標左

可惜又黃左

有血腥場面被黃標都冇辦法

高汁hk utuber

其實好慘 咁有心想幫大家政治啟蒙 結果要做義工